msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AutoSDV Book\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-31T17:08:46+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-29T15:57:48+08:00\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/SUMMARY.md:1
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/SUMMARY.md:3 src/introduction.md:5
msgid "About the Project"
msgstr "關於專案"

#: src/SUMMARY.md:4 src/platform-models.md:1
msgid "Platform Models"
msgstr "平台型號"

#: src/SUMMARY.md:6 src/getting-started/overview.md:1
msgid "Getting Started"
msgstr "開始使用"

#: src/SUMMARY.md:8 src/SUMMARY.md:23 src/getting-started/overview.md:5
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: src/SUMMARY.md:9
msgid "Hardware Assembly"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:10 src/getting-started/software-installation.md:1
msgid "Software Installation"
msgstr "軟體安裝"

#: src/SUMMARY.md:11 src/getting-started/docker-setup.md:1
msgid "Docker Setup"
msgstr "Docker 設定"

#: src/SUMMARY.md:12
msgid "Manual Setup"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:13 src/getting-started/usage.md:1
msgid "Operating the Vehicle"
msgstr "操作車輛"

#: src/SUMMARY.md:15
msgid "Guides"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:17 src/guides/development.md:1
msgid "Development Guide"
msgstr "開發指南"

#: src/SUMMARY.md:18 src/guides/source-code.md:1
msgid "Source Code Walkthrough"
msgstr "原始碼說明"

#: src/SUMMARY.md:19 src/guides/version-control.md:1
msgid "Version Control"
msgstr "版本控制"

#: src/SUMMARY.md:21 src/reference/overview.md:1
msgid "Technical Reference"
msgstr "技術參考"

#: src/SUMMARY.md:24 src/platform-models.md:29
#: src/getting-started/hardware-assembly.md:19 src/reference/overview.md:7
#: src/reference/hardware/core-components.md:7
msgid "Core Components"
msgstr "核心元件"

#: src/SUMMARY.md:25 src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:1
msgid "Wiring Diagrams"
msgstr "接線圖形"

#: src/SUMMARY.md:26
msgid "Sensor Components"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:27 src/reference/software/sensor-kit.md:1
msgid "Sensor Kit Configuration"
msgstr "感測器套件設定"

#: src/SUMMARY.md:28 src/reference/software/vehicle-interface.md:1
msgid "Vehicle Interface"
msgstr "車輛介臉部"

#: src/SUMMARY.md:29 src/reference/networking/5g-deployment.md:1
msgid "5G/LTE Deployment"
msgstr "5G/LTE 部署"

#: src/introduction.md:7
msgid ""
"The AutoSDV project, namely the _Autoware Software-Defined Vehicle_, "
"features an affordable autonomous driving platform with practical vehicle "
"equipment for educational and research institutes. This project allows you "
"to build a self-driving platform at home and use it in real outdoor road "
"environments. Driven by Autoware, the leading open-source software project "
"for autonomous driving, it gives you great flexibility and extensibility "
"with the vehicle software."
msgstr ""
"AutoSDV 專案，即 _Autoware 軟體定義車輛_，提供了一個經濟實惠的自動駕駛平台，"
"配備實用的車輛設備，適合教育和研究機構使用。這個專案讓你能夠在家中建立自動駕"
"駛平台，並在真實的戶外道路環境中使用。由領先的開源自動駕駛軟體專案 Autoware驅"
"動，它為你提供了車輛軟體的極大靈活性和延伸性。驅動，它為你提供了車輛軟體的極"
"大靈活性和擴展性。"

#: src/introduction.md:9
msgid ""
"AutoSDV provides a complete stack from hardware specifications to software "
"implementation, offering an accessible entry point into real-world "
"autonomous systems using industry-standard tools and practices."
msgstr ""
"AutoSDV 提供了從硬體規格到軟體實作的完整技術堆積疊，具有詳細的檔案。它經過最"
"佳化，適用於配備感測器套件的小型自動駕駛車輛，已在戶外環境中進欄了廣泛測試。"
"平台支援多種感測器設定，並與 Autoware Universe 軟體堆積疊無縫整合。台支援多種"
"感測器配置，並與 Autoware Universe 軟體堆疊無縫整合。"

#: src/introduction.md:43
msgid "Citation"
msgstr "參考"

#: src/introduction.md:45
msgid ""
"If you use AutoSDV in your research or educational projects, please cite our "
"work using the following BibTeX entry:"
msgstr ""
"如果你在研究或教育專案中使用 AutoSDV，請參考我們的工作：如果你在研究或教育專"
"案中使用 AutoSDV，請使用以下 BibTeX條目參考我們的工作："

#: src/platform-models.md:3
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: src/platform-models.md:3
msgid "Base"
msgstr "基本型"

#: src/platform-models.md:3
msgid "360° LiDAR"
msgstr "環景光達"

#: src/platform-models.md:3
msgid "Solid-State"
msgstr "固態光達"

#: src/platform-models.md:3
msgid "Connected"
msgstr "連網型"

#: src/platform-models.md:5
msgid "**LiDAR Model**"
msgstr "**光達型號**"

#: src/platform-models.md:5 src/platform-models.md:6 src/platform-models.md:7
#: src/reference/overview.md:45
msgid "\\-"
msgstr "\\-"

#: src/platform-models.md:5
msgid "VLP-32C"
msgstr "VLP-32C"

#: src/platform-models.md:5
msgid "Robin-W"
msgstr "Robin-W"

#: src/platform-models.md:6
msgid "**LiDAR FOV**"
msgstr "**光達視野範圍**"

#: src/platform-models.md:6
msgid "360° × 40°"
msgstr "360° × 40°"

#: src/platform-models.md:6
msgid "120° × 25°"
msgstr "120° × 25°"

#: src/platform-models.md:7
msgid "**LiDAR Range**"
msgstr "**光達範圍**"

#: src/platform-models.md:7
msgid "100m"
msgstr "100 公尺"

#: src/platform-models.md:7
msgid "150m"
msgstr "150 公尺"

#: src/platform-models.md:8
msgid "**Localization**"
msgstr "**當地語系化**"

#: src/platform-models.md:8
msgid "Vision only"
msgstr "僅視覺"

#: src/platform-models.md:8
msgid "NDT ready"
msgstr "NDT 就緒"

#: src/platform-models.md:8
msgid "Development needed"
msgstr "需要開發"

#: src/platform-models.md:9
msgid "**Remote Operation**"
msgstr "**遠程操作**"

#: src/platform-models.md:9
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: src/platform-models.md:9
msgid "No"
msgstr "無"

#: src/platform-models.md:9
msgid "Yes (5G)"
msgstr "是 (5G)"

#: src/platform-models.md:10
msgid "**Battery Life**"
msgstr "**電集區續航強制**"

#: src/platform-models.md:10
msgid "40 min"
msgstr "40 分鐘"

#: src/platform-models.md:13
msgid "[Base Model](#base-model) - Core platform for customization"
msgstr "[基本型](#base-model) - 用於自訂的核心平台"

#: src/platform-models.md:14
msgid ""
"[360° LiDAR Model](#360-lidar-model) - Production-ready with Velodyne VLP-32C"
msgstr "[環景光達型](#360-lidar-model) - 生產就緒，使用 Velodyne VLP-32C"

#: src/platform-models.md:15
msgid ""
"[Solid-State Model](#solid-state-model) - Modern LiDAR with Seyond Robin-W"
msgstr "[固態光達型](#solid-state-model) - 現代化光達，使用 Seyond Robin-W"

#: src/platform-models.md:16
msgid ""
"[Connected Model](#connected-model) - 5G-enabled with a solid-state LiDAR"
msgstr "[連網型](#connected-model) - 5G 功能，搭配固態光達"

#: src/platform-models.md:20
msgid "Base Model"
msgstr "基本型"

#: src/platform-models.md:27
msgid ""
"The core AutoSDV platform with compute, vision, and control capabilities. "
"Ideal for vendors integrating their own sensors."
msgstr ""
"核心 AutoSDV 平台具備運算、視覺和控制功能。非常適合想要自訂感測器設定或開發自"
"己的自動駕駛演演算法的開發者。這個模型為所有其他設定提供了基礎。"

#: src/platform-models.md:31 src/platform-models.md:70
#: src/platform-models.md:96 src/platform-models.md:124
#: src/reference/overview.md:20
msgid "Component"
msgstr "元件"

#: src/platform-models.md:31 src/platform-models.md:70
#: src/platform-models.md:96 src/platform-models.md:124
msgid "Specification"
msgstr "規格"

#: src/platform-models.md:33
msgid "**Chassis**"
msgstr "**底盤**"

#: src/platform-models.md:33
msgid "Tekno TKR9500 16×11×5\" truck"
msgstr "Tekno TKR9500 16×11×5 吋卡車"

#: src/platform-models.md:34
msgid "**Computer**"
msgstr "**電腦**"

#: src/platform-models.md:34
msgid "NVIDIA Jetson AGX Orin 64GB"
msgstr "NVIDIA Jetson AGX Orin 64GB"

#: src/platform-models.md:35
msgid "**Storage**"
msgstr "**儲存裝置**"

#: src/platform-models.md:35
msgid "1TB NVMe SSD"
msgstr "1TB NVMe SSD"

#: src/platform-models.md:36
msgid "**Camera**"
msgstr "**攝影機**"

#: src/platform-models.md:36
msgid "ZED X Mini Stereo"
msgstr "ZED X Mini 立體攝影機"

#: src/platform-models.md:37
msgid "**ZED Link**"
msgstr "**ZED Link**"

#: src/platform-models.md:37
msgid "Capture Card for ZED"
msgstr "ZED 擷取卡"

#: src/platform-models.md:38
msgid "**IMU**"
msgstr "**慣性測量單位**"

#: src/platform-models.md:38
msgid "MPU9250 9-axis"
msgstr "MPU9250 9 軸式"

#: src/platform-models.md:39
msgid "**Hall Sensor**"
msgstr "**霍爾感測器**"

#: src/platform-models.md:39
msgid "KY-003 wheel encoder"
msgstr "KY-003 輪子編碼器"

#: src/platform-models.md:40
msgid "**Upper Battery**"
msgstr "**上層電集區**"

#: src/platform-models.md:40
msgid "22.2V 6S 5000mAh LiPo"
msgstr "22.2V 6S 5000mAh 鋰彙總物電集區"

#: src/platform-models.md:41
msgid "**Lower Battery**"
msgstr "**下層電集區**"

#: src/platform-models.md:41
msgid "7.4V 2S 7200mAh LiPo"
msgstr "7.4V 2S 7200mAh 鋰彙總物電集區"

#: src/platform-models.md:42
msgid "**Motor**"
msgstr "**馬達**"

#: src/platform-models.md:42
msgid "Brushless 4274/1500kv"
msgstr "4274/1500kv 無刷馬達"

#: src/platform-models.md:43
msgid "**ESC**"
msgstr "**電子調速器**"

#: src/platform-models.md:43
msgid "60A Brushless controller"
msgstr "60A 無刷控制器"

#: src/platform-models.md:44
msgid "**Servo**"
msgstr "**伺服馬達**"

#: src/platform-models.md:44
msgid "High-torque digital"
msgstr "高強制矩數位式"

#: src/platform-models.md:45
msgid "**PWM Driver**"
msgstr "**PWM 驅動器**"

#: src/platform-models.md:45
msgid "PCA9685 16-channel"
msgstr "PCA9685 16 通道"

#: src/platform-models.md:46
msgid "**DC-DC Converter**"
msgstr "**DC-DC 轉換器**"

#: src/platform-models.md:46
msgid "24V→12V 10A"
msgstr "24V→12V 10A"

#: src/platform-models.md:47
msgid "**Circuit Breaker**"
msgstr "**斷路器**"

#: src/platform-models.md:47
msgid "30A safety switch"
msgstr "30A 安全性開關"

#: src/platform-models.md:49
msgid "Available Interfaces"
msgstr "可用介臉部"

#: src/platform-models.md:51
msgid "**Ethernet**: 10GbE port for high-speed LiDAR connection"
msgstr "**以太網路**：10GbE 串連埠用於高速光達串連"

#: src/platform-models.md:52
msgid "**USB**: 4x USB 3.2 Type-A, 2x USB Type-C with USB 3.2"
msgstr "**USB**：4x USB 3.2 Type-、2x USB Type-C 搭配 USB 3.2"

#: src/platform-models.md:53
msgid "**GPIO**: 40-pin header with I2C, SPI, UART, PWM"
msgstr "**GPIO**：40 針腳接頭，具備 I2C、SPI、UART、PWM"

#: src/platform-models.md:54
msgid "**PCIe**: M.2 Key M and Key E slots for expansion"
msgstr "**PCIe**：M.2 Key M 和 Key E 插槽用於擴充"

#: src/platform-models.md:55
msgid "**Display**: DisplayPort"
msgstr "**顯示**：DisplayPort"

#: src/platform-models.md:59
msgid "360° LiDAR Model"
msgstr "環景光達型"

#: src/platform-models.md:66
msgid ""
"Production-ready configuration with proven Autoware integration. Features "
"full NDT localization support."
msgstr ""
"生產就緒設定，具備經過驗證的 Autoware 整合。具備完整的 NDT 當地語系化支援。"

#: src/platform-models.md:68 src/platform-models.md:94
#: src/platform-models.md:122
msgid "Additional Components"
msgstr "額外元件"

#: src/platform-models.md:72 src/platform-models.md:98
#: src/platform-models.md:126
msgid "**LiDAR**"
msgstr "**光達**"

#: src/platform-models.md:72 src/reference/overview.md:23
#: src/reference/hardware/core-components.md:48
msgid "Velodyne VLP-32C"
msgstr "Velodyne VLP-32C"

#: src/platform-models.md:73 src/platform-models.md:99
#: src/platform-models.md:128
msgid "**LiDAR Mount**"
msgstr "**光達支架**"

#: src/platform-models.md:73 src/platform-models.md:129
msgid "Top center bracket"
msgstr "頂部中心支架"

#: src/platform-models.md:75 src/platform-models.md:102
#: src/platform-models.md:131
msgid "LiDAR Specifications"
msgstr "光達規格"

#: src/platform-models.md:76
msgid "**Field of View**: 360° × 40°"
msgstr "**視野範圍**: 360° × 40°"

#: src/platform-models.md:77
msgid "**Range**: 100m"
msgstr "**範圍**: 100公尺"

#: src/platform-models.md:78
msgid "**Points/Second**: 600,000"
msgstr "**點數/秒**: 600,000"

#: src/platform-models.md:79
msgid "**Channels**: 32"
msgstr "**通道數**: 32"

#: src/platform-models.md:80 src/platform-models.md:108
#: src/platform-models.md:136
msgid "**Connection**: Ethernet"
msgstr "**串連**: 以太網"

#: src/platform-models.md:85
msgid "Solid-State Model"
msgstr "固態光達型號"

#: src/platform-models.md:92
msgid ""
"Modern solid-state LiDAR platform with high point density. Localization "
"features require development."
msgstr ""
"具備高點密度的現代化固態光達平台。當地語系化功能需要開發。具備高點密度的現代"
"化固態光達平台。當地語系化功能需要開發。"

#: src/platform-models.md:98 src/platform-models.md:126
#: src/reference/hardware/core-components.md:46
msgid "Seyond Robin-W"
msgstr "Seyond Robin-W"

#: src/platform-models.md:99
msgid "Front-facing bracket"
msgstr "前向支架"

#: src/platform-models.md:104 src/platform-models.md:132
msgid "**Field of View**: 120° × 25°"
msgstr "**視野範圍**: 120° × 25°"

#: src/platform-models.md:105 src/platform-models.md:133
msgid "**Range**: 150m"
msgstr "**範圍**: 150公尺"

#: src/platform-models.md:106 src/platform-models.md:134
msgid "**Points/Second**: 750,000"
msgstr "**點數/秒**: 750,000"

#: src/platform-models.md:107 src/platform-models.md:135
msgid "**Technology**: Solid-state (no moving parts)"
msgstr "**技術**: 固態光達（無可動部件）"

#: src/platform-models.md:113
msgid "Connected Model"
msgstr "連網型號"

#: src/platform-models.md:120
msgid ""
"Connected platform enabling remote operation and fleet management. Note: 5G "
"module occupies top mount position."
msgstr ""
"連網平台，支援遠程操作和車隊管理。注意：5G 模群組占用頂部支架位置。連網平台，"
"支援遠程操作和車隊管理。注意：5G 模群組占用頂部支架位置。"

#: src/platform-models.md:127
msgid "**5G Module**"
msgstr "**5G 模群組**"

#: src/platform-models.md:127
msgid "MOXA OnCell G4302"
msgstr "MOXA OnCell G4302"

#: src/platform-models.md:128
msgid "Front bracket"
msgstr "前置支架"

#: src/platform-models.md:129
msgid "**5G Mount**"
msgstr "**5G 支架**"

#: src/platform-models.md:138
msgid "5G Specifications"
msgstr "5G 規格"

#: src/platform-models.md:140
msgid ""
"_Note: The MOXA OnCell G4302 is shown as an example 5G gateway. The actual "
"5G module selection is vendor-specific and can be customized based on "
"deployment requirements._"
msgstr ""
"_注意：MOXA OnCell G4302 作為 5G 閘道的範例。實際 5G 模群組的選取取決於供應"
"商，可以根據部署需求進欄自訂。__注意：MOXA OnCell G4302 作為 5G 閘道的範例。"
"實際 5G 模群組的選取取決於供應商，可以根據部署需求進欄自訂。_5G 模組的選擇取"
"決於供應商，可以根據部署需求進行自訂。_"

#: src/platform-models.md:142
msgid "**Network**: 5G/LTE with fallback"
msgstr "**網路**: 5G/LTE 具備後援功能"

#: src/platform-models.md:143
msgid "**SIM Slots**: Dual SIM for carrier redundancy"
msgstr "**SIM 卡槽**: 雙 SIM 卡提供電信業者冗餘"

#: src/platform-models.md:144
msgid "**Features**: Remote operation, telemetry streaming, OTA updates"
msgstr "**特色**: 遠程操作、遙測串串流、OTA 更新"

#: src/platform-models.md:146
msgid "System Specifications"
msgstr "系統規格"

#: src/platform-models.md:147
msgid "**Weight**: 11.3 kg (33% heavier due to 5G kit)"
msgstr "**重量**: 11.3 公斤（由於 5G 套件增重 33%）"

#: src/platform-models.md:148
msgid "**Battery Life**: 40 minutes (upper), 2+ hours (lower)"
msgstr "**電集區續航強制**: 40 分鐘（上層）、2+ 小時（下層）"

#: src/platform-models.md:149
msgid "**Connectivity**: Requires 5G/LTE data plan"
msgstr "**串連性**: 需要 5G/LTE 資料排程"

#: src/platform-models.md:151 src/getting-started/software-installation.md:107
#: src/getting-started/docker-setup.md:326
#: src/getting-started/manual-setup.md:293
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:245
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: src/platform-models.md:153
msgid ""
"[Hardware Assembly Guide](./getting-started/hardware-assembly.md) - Build "
"instructions"
msgstr ""

#: src/platform-models.md:154
msgid ""
"[Software Installation](./getting-started/software-installation.md) - "
"Software setup"
msgstr ""

#: src/getting-started/overview.md:3
msgid ""
"This section guides you through the process of setting up and using the "
"AutoSDV platform. Follow these chapters sequentially to build a fully "
"functional autonomous vehicle:"
msgstr ""
"本章節將指導你進欄 AutoSDV 平台的設定和使用。請按順序遵循這些章節，建立一個功"
"能齊全的自動車輛：本章節將指導你進欄 AutoSDV平台的設定和使用。請按順序遵循這"
"些章節，建立一個功能齊全的自動車輛：些章節，建立一個功能齊全的自動車輛："

#: src/getting-started/overview.md:7
msgid ""
"**[Building the Vehicle](./build_the_vehicle.md)** - Assembling the physical "
"components and hardware"
msgstr ""
"**[建造車輛](./build_the_vehicle.md)** - 群組裝物理元件和硬體**[建造車輛](./"
"build_the_vehicle.md)** - 群組裝物理元件和硬體"

#: src/getting-started/overview.md:8
msgid ""
"**[Software Installation](./software-installation.md)** - Installing AutoSDV "
"software using recommended methods"
msgstr ""

#: src/getting-started/overview.md:9
msgid ""
"**[Docker Setup](./docker-setup.md)** - Alternative containerized "
"installation"
msgstr ""

#: src/getting-started/overview.md:10
msgid "**[Manual Setup](./manual-setup.md)** - Advanced customization options"
msgstr ""

#: src/getting-started/overview.md:11
msgid ""
"**[Operating the Vehicle](./usage.md)** - Launching and controlling the "
"system"
msgstr ""
"**[操作車輛](./usage.md)** - 啟動和控制系統**[操作車輛](./usage.md)** - 啟動"
"和控制系統"

#: src/getting-started/overview.md:13
msgid "Quick Start Paths"
msgstr "快速入門路徑"

#: src/getting-started/overview.md:15
msgid "For Vehicle Deployment"
msgstr "車輛部署用途"

#: src/getting-started/overview.md:16
msgid "Follow the chapters in order: Build → Install → Operate"
msgstr "按順序遵循章節：建造 → 安裝 → 操作"

#: src/getting-started/overview.md:18
msgid "For Simulation/Development"
msgstr "用於模擬/開發"

#: src/getting-started/overview.md:19
msgid ""
"Skip to [Software Installation](./software-installation.md) or use [Docker "
"Setup](./docker-setup.md) for quick testing"
msgstr ""

#: src/getting-started/overview.md:21
msgid "For Customization"
msgstr "自訂用途"

#: src/getting-started/overview.md:22
msgid ""
"See [Manual Setup and Customization](./manual-setup.md) for advanced "
"configuration options"
msgstr ""

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:1
msgid "Building the Vehicle"
msgstr "建造車輛"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:3
msgid ""
"The recommended vehicle build is based on a 16×11×5 inch chassis plus "
"additional sensor and communication mounts, which can be divided into "
"several parts listed below."
msgstr ""
"建議的車輛建造基於 16×11×5 英寸底盤加上額外的感測器和通訊支架，可以分為以下幾"
"個部分。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:5
msgid ""
"The **core components** include the necessary components to run Autoware."
msgstr "**核心元件**套件括運欄 Autoware 所需的必要元件。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:7
msgid "Onboard computer"
msgstr "車載電腦"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:8
msgid "Navigation system"
msgstr "瀏覽系統"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:9
msgid "Power supply system"
msgstr "電源供應系統"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:10
msgid "Powertrain system"
msgstr "動強制系統"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:11
msgid "Chassis"
msgstr "底盤"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:13
msgid ""
"The vehicle can be equipped with **additional mounts** depending on your "
"choice."
msgstr "車輛可以根據你的選取配備**額外的支架**。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:15
msgid "LiDAR sensors"
msgstr "光達感測器"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:16
msgid "5G/LTE communication module"
msgstr "5G/LTE 通訊模群組"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:21
msgid ""
"The vehicle has three major layers shown in the Figure 1 from top to bottom."
msgstr "車輛具有三個主要層次，如圖形 1 所示，從上到下。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:23
msgid ""
"<span style=\"color: Yellow\">Yellow</span>: The onboard computer, "
"navigation sensors and additional mounts."
msgstr ""
"<span style=\"color: Yellow\">黃色</span>：車載電腦、瀏覽感測器和額外支架。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:24
msgid ""
"<span style=\"color: Red\">Red</span>: Power supply system for the onboard "
"computer and sensors in the yellow layer."
msgstr ""
"<span style=\"color: Red\">紅色</span>：黃色層中車載電腦和感測器的電源供應系"
"統。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:25
msgid ""
"<span style=\"color: DodgerBlue\">Blue</span>: Powertrain system and power "
"supply for the powertrain."
msgstr ""
"<span style=\"color: DodgerBlue\">藍色</span>：動強制系統和動強制系統的電源供"
"應。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:27
msgid ""
"By using this vehicle, additional sensors and 5G mounts go to the <span "
"style=\"color: Yellow\">yellow</span> layer, which power supply comes from "
"the <span style=\"color: Red\">red</span> layer. The motors have a separate "
"battery and power supply in the <span style=\"color: DodgerBlue\">blue</"
"span> layer due to distinct voltage requirements."
msgstr ""
"使用這輛車輛時，額外的感測器和 5G 支架放置在<span style=\"color: Yellow\">黃"
"色</span>層，電源供應來自<span style=\"color: Red\">紅色</span>層。由於電壓需"
"求不同，馬達在<spanstyle=\"color: DodgerBlue\">藍色</span>層中有獨立的電集區"
"和電源供應。電源供應。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:34
msgid "Power Supply System"
msgstr "電源供應系統"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:36
msgid "Batteries"
msgstr "電集區"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:38
msgid ""
"There are two batteries for the respective two power supplies, namely the "
"_upper power_ and _lower power_. The batteries are shown in Figure 2. The "
"upper power provides electricity to the on-board computer and sensors from a "
"22.2V 6S battery (1), while the lower power provides electricity to the DC "
"motor and powertrain from a 7.4V 2S battery (2)."
msgstr ""
"分別有兩區塊電集區用於兩個電源供應，即_上層電源_和_下層電源_。電集區如圖形 2 "
"所示。上層電源從 22.2V 6S 電集區 (1)為車載電腦和感測器提供電強制，而下層電源"
"從 7.4V 2S 電集區 (2) 為 DC 馬達和動強制系統提供電強制。電池 (2) 為 DC 馬達和"
"動力系統提供電力。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:40
msgid ""
"Both batteries have a yellow XT60 power plug and a white JST-XH connector as "
"shown in Figure 3. The JST-XH connector is plugged to a voltage monitor in "
"Figure 4. It beeps when the voltage becomes low."
msgstr ""
"兩區塊電集區都有一個黃色的 XT60 電源插頭和一個白色的 JST-XH 串連器，如圖形 3 "
"所示。JST-XH 串連器插入圖形 4中的電壓監測器。當電壓變低時會發出警告聲。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:57
msgid "The Upper Power Supply"
msgstr "上層電源供應"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:59
msgid ""
"The upper power start up process is shown in Figure 4. First, install the "
"battery on the battery dock. Second, connect battery to the cable. Last, "
"switch on the power supply demonstrated in Figure 5."
msgstr ""
"上層電源啟動處理如圖形 4 所示。首先，將電集區安裝在電集區底座上。其次，將電集"
"區串連到電纜。最後，開啟圖形 5 所示的電源供應。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:61
msgid ""
"Please be cautious that the power switch must be turned off before "
"installing or removing the battery. It's necessary to protect the system "
"from voltage spikes."
msgstr ""
"請注意，在安裝或拆卸電集區之前，必須關閉電源開關。這對於保護系統免受電壓突波"
"影響是必要的。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:74
msgid "The Lower Power Supply"
msgstr "下層電源供應"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:76
msgid ""
"The lower power start up process is shown in Figure 6. The battery is "
"installed in the dock in the bottom layer of the vehicle (1). Then, switch "
"on the power (2)."
msgstr ""
"下層電源啟動處理如圖形 6 所示。電集區安裝在車輛底層的底座中 (1)。然後，開啟電"
"源 (2)。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:84
msgid "Docks"
msgstr "支架底座"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:86
msgid ""
"The vehicle has three docks to mount your favorite sensors. The figure below "
"shows two kinds of builds with three docks marked on the figure: (1) the "
"front dock, (2) the top dock and (3) the rear dock."
msgstr ""
"車輛有三個支架底座可以安裝你喜愛的感測器。下圖形顯示了兩種建造方式，圖形中標"
"記了三個支架底座：(1) 前置支架、(2) 頂部支架和 (3)後置支架。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:101
msgid "The details of two builds are described in the table below."
msgstr "以下表格格中描述了兩種群組建的詳細資訊。"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:150
msgid "Components and Wiring"
msgstr "元件和接線"

#: src/getting-started/hardware-assembly.md:152
msgid ""
"The vehicle incorporates essential components such as the chassis, body, "
"onboard computer, among others, along with additional LiDARs and a 5G "
"communication module. For detailed information on these elements and their "
"wiring, please refer to the comprehensive guide in [Hardware and Wiring]"
"(hardware_and_wiring.md)."
msgstr ""
"車輛整合了底盤、車身、車載電腦等基本元件，以及額外的光達和 5G 通訊模群組。有"
"關這些元件及其接線的詳細資訊，請參閱[硬體和接線](hardware_and_wiring.md)中的"
"合成指南。合指南。"

#: src/getting-started/software-installation.md:3
msgid ""
"This guide provides the recommended installation process for AutoSDV. For "
"manual installation or customization options, see the [Manual Setup Guide](./"
"manual-setup.md)."
msgstr ""

#: src/getting-started/software-installation.md:5
msgid "System Requirements"
msgstr "系統需求"

#: src/getting-started/software-installation.md:7
msgid "Hardware Options"
msgstr "硬體選項"

#: src/getting-started/software-installation.md:9
msgid "Choose one of the following platforms:"
msgstr "選取以下平台之一："

#: src/getting-started/software-installation.md:11
msgid "**NVIDIA Jetson AGX Orin 64GB** (Recommended for vehicle deployment)"
msgstr "**NVIDIA Jetson AGX Orin 64GB**（建議用於車輛部署）"

#: src/getting-started/software-installation.md:12
msgid "**Ubuntu 22.04 PC with NVIDIA GPU** (For development and testing)"
msgstr "**Ubuntu 22.04 PC 搭配 NVIDIA GPU**（用於開發和測試）"

#: src/getting-started/software-installation.md:13
msgid ""
"**Docker Environment** (For simulation and development) - See [Docker Setup]"
"(./docker-setup.md)"
msgstr ""

#: src/getting-started/software-installation.md:15
msgid "Storage Requirements"
msgstr "儲存需求"

#: src/getting-started/software-installation.md:17
msgid "Minimum 256GB SSD (NVMe recommended for Jetson)"
msgstr "最小 256GB SSD（Jetson 建議使用 NVMe）"

#: src/getting-started/software-installation.md:18
msgid "At least 100GB free space for software installation"
msgstr "至少 100GB 空間用於軟體安裝"

#: src/getting-started/software-installation.md:20
msgid "Installation Steps"
msgstr "安裝步驟"

#: src/getting-started/software-installation.md:22
msgid "Step 1: Prepare the Operating System"
msgstr "步驟 1：準備作業系統"

#: src/getting-started/software-installation.md:24
msgid "For NVIDIA Jetson AGX Orin"
msgstr "適用於 NVIDIA Jetson AGX Orin"

#: src/getting-started/software-installation.md:26
msgid ""
"Download and install [NVIDIA SDK Manager](https://developer.nvidia.com/sdk-"
"manager)"
msgstr ""
"下載和安裝 [NVIDIA SDK Manager](https://developer.nvidia.com/sdk-manager)"

#: src/getting-started/software-installation.md:27
msgid "Flash the Jetson with the following configuration:"
msgstr "使用以下設定燒錄 Jetson："

#: src/getting-started/software-installation.md:28
msgid "**JetPack SDK version: 6.0** (exactly - not 6.1 or 6.2)"
msgstr "**JetPack SDK 版本：6.0**（嚴格要求 - 非 6.1 或 6.2）"

#: src/getting-started/software-installation.md:29
msgid "Install all CUDA and TensorRT packages"
msgstr "安裝所有 CUDA 和 TensorRT 套件"

#: src/getting-started/software-installation.md:30
msgid "Flash to external NVMe SSD (not internal eMMC)"
msgstr "燒錄到外部 NVMe SSD（非內部 eMMC）"

#: src/getting-started/software-installation.md:32
msgid "For Ubuntu 22.04 PC"
msgstr "適用於 Ubuntu 22.04 PC"

#: src/getting-started/software-installation.md:34
msgid "Install Ubuntu 22.04 LTS"
msgstr "安裝 Ubuntu 22.04 LTS"

#: src/getting-started/software-installation.md:35
msgid "Install NVIDIA drivers (version 550 or higher):"
msgstr "安裝 NVIDIA 驅動程式（版本 550 或更高）："

#: src/getting-started/software-installation.md:40
msgid ""
"Install [CUDA 12.3](https://developer.nvidia.com/cuda-12-3-2-download-"
"archive) using the deb (network) installer"
msgstr ""
"使用 deb（網路）安裝程式安裝 [CUDA 12.3](https://developer.nvidia.com/"
"cuda-12-3-2-download-archive)"

#: src/getting-started/software-installation.md:41
msgid ""
"Install [TensorRT 8.6 GA](https://developer.nvidia.com/nvidia-tensorrt-8x-"
"download)"
msgstr ""
"安裝 [TensorRT 8.6 GA](https://developer.nvidia.com/nvidia-tensorrt-8x-"
"download)"

#: src/getting-started/software-installation.md:43
msgid "Step 2: Clone AutoSDV Repository"
msgstr "步驟 2：複寫 AutoSDV 儲存程式庫"

#: src/getting-started/software-installation.md:51
msgid "Step 3: Run Automated Setup"
msgstr "步驟 3：執欄自動化設定"

#: src/getting-started/software-installation.md:53
msgid ""
"The project includes an Ansible playbook that automatically configures your "
"environment:"
msgstr "該專案套件含一個 Ansible 劇本，可以自動設定你的環境："

#: src/getting-started/software-installation.md:59
msgid "This script will:"
msgstr "此指令程式將："

#: src/getting-started/software-installation.md:60
msgid "Install ROS 2 Humble"
msgstr "安裝 ROS 2 Humble"

#: src/getting-started/software-installation.md:61
msgid "Install Autoware 2025.02 binary release"
msgstr "安裝 Autoware 2025.02 二進位版本"

#: src/getting-started/software-installation.md:62
msgid "Install Blickfeld Scanner Library for Cube 1 LiDAR"
msgstr "安裝 Blickfeld Scanner Library 用於 Cube 1 光達"

#: src/getting-started/software-installation.md:63
msgid "Download required Autoware artifacts"
msgstr "下載所需的 Autoware 工件"

#: src/getting-started/software-installation.md:64
msgid "Configure Cyclone DDS as default RMW"
msgstr "設定 Cyclone DDS 為預設 RMW"

#: src/getting-started/software-installation.md:65
msgid "Optimize system settings for real-time performance"
msgstr "最佳化系統設定以實作即時效能"

#: src/getting-started/software-installation.md:67
msgid "Step 4: Install Additional Sensor Drivers"
msgstr "步驟 4：安裝額外感測器驅動程式"

#: src/getting-started/software-installation.md:69
msgid "Some sensor drivers require manual installation:"
msgstr "某些感測器驅動程式需要手動安裝："

#: src/getting-started/software-installation.md:71
msgid "ZED Camera SDK"
msgstr "ZED 攝影機 SDK"

#: src/getting-started/software-installation.md:73
msgid ""
"Visit the [ZED SDK 4.2 Release Page](https://www.stereolabs.com/en-tw/"
"developers/release/4.2)"
msgstr ""
"造訪 [ZED SDK 4.2 發佈頁臉部](https://www.stereolabs.com/en-tw/developers/"
"release/4.2)"

#: src/getting-started/software-installation.md:74
msgid "Download and install:"
msgstr "下載並安裝："

#: src/getting-started/software-installation.md:75
msgid ""
"**For Jetson AGX Orin**: [ZED SDK for JetPack 6.0 GA](https://download."
"stereolabs.com/zedsdk/4.2/l4t36.3/jetsons)"
msgstr ""
"**用於 Jetson AGX Orin**：[ZED SDK 用於 JetPack 6.0 GA](https://download."
"stereolabs.com/zedsdk/4.2/l4t36.3/jetsons)"

#: src/getting-started/software-installation.md:76
msgid ""
"**For Ubuntu 22.04 PC**: [ZED SDK for Ubuntu 22](https://download.stereolabs."
"com/zedsdk/4.2/cu12/ubuntu22)"
msgstr ""
"**用於 Ubuntu 22.04 PC**：[ZED SDK 用於 Ubuntu 22](https://download."
"stereolabs.com/zedsdk/4.2/cu12/ubuntu22)"

#: src/getting-started/software-installation.md:79
msgid "# After downloading the installer\n"
msgstr "# 下載安裝程式後\n"

#: src/getting-started/software-installation.md:84
msgid "Seyond Robin-W LiDAR Driver (Optional)"
msgstr "Seyond Robin-W 光達驅動程式（選用）"

#: src/getting-started/software-installation.md:86
msgid "If using the Robin-W LiDAR, install the Innovusion ROS driver:"
msgstr "如果使用 Robin-W 光達，請安裝 Innovusion ROS 驅動程式："

#: src/getting-started/software-installation.md:87
msgid "Contact Seyond/Innovusion to obtain the driver package"
msgstr "聯繫 Seyond/Innovusion 以取得驅動程式套件"

#: src/getting-started/software-installation.md:88
msgid "Install the provided `.deb` package"
msgstr "安裝提供的 `.deb` 套件"

#: src/getting-started/software-installation.md:90
msgid "Step 5: Build AutoSDV"
msgstr "步驟 5：建構 AutoSDV"

#: src/getting-started/software-installation.md:94
msgid "# Install ROS dependencies\n"
msgstr "# 安裝 ROS 相依套件\n"

#: src/getting-started/software-installation.md:95
msgid "# Build the project\n"
msgstr "# 建構專案\n"

#: src/getting-started/software-installation.md:98
msgid "Step 6: Verify Installation"
msgstr "步驟 6：驗證安裝"

#: src/getting-started/software-installation.md:100
msgid "Test the installation by launching the system:"
msgstr "透過啟動系統來測試安裝："

#: src/getting-started/software-installation.md:109
msgid "[Operating the Vehicle](./usage.md) - Learn how to run AutoSDV"
msgstr "[操作車輛](./usage.md) - 學習如何運欄 AutoSDV"

#: src/getting-started/software-installation.md:110
msgid ""
"[Development Guide](../guides/development.md) - Start developing with AutoSDV"
msgstr ""

#: src/getting-started/software-installation.md:111
msgid ""
"[Docker Setup](./docker-setup.md) - Alternative Docker-based installation"
msgstr ""

#: src/getting-started/software-installation.md:112
msgid ""
"[Manual Setup Guide](./manual-setup.md) - Manual installation and "
"customization options"
msgstr ""

#: src/getting-started/software-installation.md:114
#: src/getting-started/docker-setup.md:243
msgid "Troubleshooting"
msgstr "排除故障"

#: src/getting-started/software-installation.md:116
msgid "Build Errors with Autoware Dependencies"
msgstr "Autoware 相依套件建構錯誤"

#: src/getting-started/software-installation.md:118
msgid "If you encounter missing Autoware package errors during build:"
msgstr "如果在建構處理中遇到 Autoware 套件遺漏錯誤："

#: src/getting-started/software-installation.md:120
msgid "Ensure Autoware is properly installed:"
msgstr "確保 Autoware 已正確安裝："

#: src/getting-started/software-installation.md:125
msgid "Use the clean build script:"
msgstr "使用清除建構指令程式："

#: src/getting-started/software-installation.md:130
msgid "CUDA/TensorRT Issues"
msgstr "CUDA/TensorRT 問題"

#: src/getting-started/software-installation.md:132
msgid "Verify CUDA installation:"
msgstr "驗證 CUDA 安裝："

#: src/getting-started/software-installation.md:134
msgid "# Should show 12.3\n"
msgstr "# 應顯示 12.3\n"

#: src/getting-started/software-installation.md:135
msgid "# Should show driver 550+\n"
msgstr "# 應顯示驅動程式 550+\n"

#: src/getting-started/software-installation.md:138
msgid "ROS 2 Environment Issues"
msgstr "ROS 2 環境問題"

#: src/getting-started/software-installation.md:140
msgid "Always source ROS 2 before building:"
msgstr "在建構前一律載入 ROS 2："

#: src/getting-started/docker-setup.md:3
msgid ""
"Docker provides a containerized environment for running AutoSDV without "
"modifying your host system. This is ideal for development, testing, and "
"simulation scenarios."
msgstr ""
"Docker 提供了一個容器化環境，用於運欄 AutoSDV 而不修改你的主機系統。這非常適"
"合開發、測試和模擬情境。"

#: src/getting-started/docker-setup.md:5
msgid "Use Cases"
msgstr "使用情境"

#: src/getting-started/docker-setup.md:7
msgid "Docker is recommended for:"
msgstr "Docker 建議用於："

#: src/getting-started/docker-setup.md:8
msgid ""
"**Development and Testing**: Consistent environment across different machines"
msgstr "**開發和測試**：在不同機器上保持一致的環境"

#: src/getting-started/docker-setup.md:9
msgid "**Simulation**: Running AutoSDV without physical hardware"
msgstr "**模擬**：在沒有物理硬體的情況下運欄 AutoSDV"

#: src/getting-started/docker-setup.md:10
msgid "**CI/CD**: Automated testing and deployment"
msgstr "**CI/CD**：自動化測試和部署"

#: src/getting-started/docker-setup.md:11
msgid "**Quick Evaluation**: Try AutoSDV without full installation"
msgstr "**快速評估**：無需完整安裝即可嘗試 AutoSDV"

#: src/getting-started/docker-setup.md:13
msgid "Prerequisites"
msgstr "前置條件"

#: src/getting-started/docker-setup.md:15
msgid "Host System Requirements"
msgstr "主機系統需求"

#: src/getting-started/docker-setup.md:17
msgid "Ubuntu 20.04 or 22.04 (other Linux distributions may work)"
msgstr "Ubuntu 20.04 或 22.04（其他 Linux 發欄版可能也可欄）"

#: src/getting-started/docker-setup.md:18
msgid "NVIDIA GPU with driver 470+ (for GPU acceleration)"
msgstr "NVIDIA GPU 搭配驅動程式 470+（用於 GPU 加速）"

#: src/getting-started/docker-setup.md:19
msgid "At least 50GB free disk space"
msgstr "至少 50GB 可用磁碟空間"

#: src/getting-started/docker-setup.md:20
msgid "16GB+ RAM recommended"
msgstr "建議 16GB+ 記憶體"

#: src/getting-started/docker-setup.md:22
msgid "Software Requirements"
msgstr "軟體需求"

#: src/getting-started/docker-setup.md:24
msgid "**Docker Engine** (20.10 or newer):"
msgstr "**Docker Engine**（20.10 或更新版本）："

#: src/getting-started/docker-setup.md:26
msgid "# Install Docker\n"
msgstr "# 安裝 Docker\n"

#: src/getting-started/docker-setup.md:30
msgid "# Add user to docker group\n"
msgstr "# 將使用者加入 docker 群群組\n"

#: src/getting-started/docker-setup.md:32
msgid "# Log out and back in for group changes to take effect\n"
msgstr "# 登出並重新登入以使群群組變更生效\n"

#: src/getting-started/docker-setup.md:35
msgid "**NVIDIA Container Toolkit** (for GPU support):"
msgstr "**NVIDIA Container Toolkit**（用於 GPU 支援）："

#: src/getting-started/docker-setup.md:37
msgid "# Add NVIDIA repository\n"
msgstr "# 新增 NVIDIA 儲存程式庫\n"

#: src/getting-started/docker-setup.md:38
msgid "$(. /etc/os-release;echo $ID$VERSION_ID)"
msgstr "$(. /etc/os-release;echo $ID$VERSION_ID)"

#: src/getting-started/docker-setup.md:43
msgid "# Install nvidia-container-toolkit\n"
msgstr "# 安裝 nvidia-container-toolkit\n"

#: src/getting-started/docker-setup.md:49
msgid "**Docker Compose** (optional, for multi-container setups):"
msgstr "**Docker Compose**（選用，用於多容器設定）："

#: src/getting-started/docker-setup.md:54
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入門"

#: src/getting-started/docker-setup.md:56
msgid "Step 1: Clone AutoSDV Repository"
msgstr "步驟 1：複寫 AutoSDV 儲存程式庫"

#: src/getting-started/docker-setup.md:63
msgid "Step 2: Bootstrap Docker Environment"
msgstr "步驟 2：啟動 Docker 環境"

#: src/getting-started/docker-setup.md:65
msgid ""
"Set up cross-architecture support (required for ARM64 emulation on x86_64):"
msgstr "設定跨架構支援（在 x86_64 上模擬 ARM64 所需）："

#: src/getting-started/docker-setup.md:71
msgid "Step 3: Build Docker Image"
msgstr "步驟 3：建構 Docker 鏡像檔"

#: src/getting-started/docker-setup.md:73
msgid "Build the AutoSDV Docker image:"
msgstr "建構 AutoSDV Docker 鏡像檔："

#: src/getting-started/docker-setup.md:79
msgid "This creates an image with:"
msgstr "這將建立一個套件含以下內容的鏡像檔："

#: src/getting-started/docker-setup.md:80
msgid "Ubuntu 22.04 base with ROS 2 Humble"
msgstr "Ubuntu 22.04 基礎系統搭配 ROS 2 Humble"

#: src/getting-started/docker-setup.md:81
msgid "Autoware 2025.02 pre-installed"
msgstr "Autoware 2025.02 預先安裝"

#: src/getting-started/docker-setup.md:82
msgid "All AutoSDV dependencies"
msgstr "所有 AutoSDV 相依套件"

#: src/getting-started/docker-setup.md:83
msgid "CUDA and TensorRT support"
msgstr "CUDA 和 TensorRT 支援"

#: src/getting-started/docker-setup.md:84
msgid "Sensor driver libraries (except proprietary ones)"
msgstr "感測器驅動程式程式程式庫（除了專有的）"

#: src/getting-started/docker-setup.md:86
msgid "Step 4: Run Container"
msgstr "步驟 4：執欄容器"

#: src/getting-started/docker-setup.md:88
msgid "Start an interactive container session:"
msgstr "啟動互動式容器工作階區段："

#: src/getting-started/docker-setup.md:94
msgid ""
"You'll enter a shell with AutoSDV ready to use at `/home/developer/AutoSDV`."
msgstr ""
"你將進入一個命令欄環境，AutoSDV 在 `/home/developer/AutoSDV` 中已準備好使用。"

#: src/getting-started/docker-setup.md:96
msgid "Docker Image Details"
msgstr "Docker 鏡像檔詳細資訊"

#: src/getting-started/docker-setup.md:98
msgid "Image Architecture"
msgstr "鏡像檔架構"

#: src/getting-started/docker-setup.md:100
msgid ""
"The AutoSDV Docker image is built for **ARM64 architecture** to match the "
"Jetson platform. On x86_64 hosts, QEMU provides transparent emulation."
msgstr ""
"AutoSDV Docker 鏡像檔針對 **ARM64 架構**建構，以符合 Jetson 平台。在 x86_64 "
"主機上，QEMU 提供透明的模擬。"

#: src/getting-started/docker-setup.md:102
msgid "Pre-installed Software"
msgstr "預安裝軟體"

#: src/getting-started/docker-setup.md:104
msgid "**ROS 2 Humble** with desktop tools"
msgstr "**ROS 2 Humble** 搭配桌臉部工具"

#: src/getting-started/docker-setup.md:105
msgid "**Autoware 2025.02** binary release"
msgstr "**Autoware 2025.02** 二進位發佈"

#: src/getting-started/docker-setup.md:106
msgid "**CUDA 12.3** and **TensorRT 8.6**"
msgstr "**CUDA 12.3** 和 **TensorRT 8.6**"

#: src/getting-started/docker-setup.md:107
msgid "**Cyclone DDS** configured as default"
msgstr "**Cyclone DDS** 設定為預設"

#: src/getting-started/docker-setup.md:108
msgid "**Development tools**: git, vim, tmux, htop"
msgstr "**開發工具**：git、vim、tmux、htop"

#: src/getting-started/docker-setup.md:110
msgid "Volume Mounts"
msgstr "磁區掛載"

#: src/getting-started/docker-setup.md:112
msgid "The `make run` command automatically mounts:"
msgstr "`make 執欄` 命令自動掛載："

#: src/getting-started/docker-setup.md:113
msgid "`/tmp/.X11-unix` for GUI applications"
msgstr "`/tmp/.X11-unix` 用於 GUI 套用程式"

#: src/getting-started/docker-setup.md:114
msgid "NVIDIA GPU devices for CUDA access"
msgstr "NVIDIA GPU 裝置用於 CUDA 存取"

#: src/getting-started/docker-setup.md:116
msgid "Advanced Usage"
msgstr "進階使用"

#: src/getting-started/docker-setup.md:118
msgid "Custom Run Options"
msgstr "自訂執欄選項"

#: src/getting-started/docker-setup.md:120
msgid "Run with additional volumes or ports:"
msgstr "使用額外磁區或串連埠執欄："

#: src/getting-started/docker-setup.md:132
msgid "Development Workflow"
msgstr "開發串流程"

#: src/getting-started/docker-setup.md:134
msgid "For active development, mount your local code:"
msgstr "在積極開發時，掛載你的本地程式碼："

#: src/getting-started/docker-setup.md:144
msgid "GUI Applications"
msgstr "GUI 套用程式"

#: src/getting-started/docker-setup.md:146
msgid "Enable X11 forwarding for visualization tools:"
msgstr "啟用 X11 轉發以使用視覺化工具："

#: src/getting-started/docker-setup.md:157
msgid "Then run GUI applications like RViz:"
msgstr "Then 執欄 GUI applications like RViz:"

#: src/getting-started/docker-setup.md:159
msgid "# Inside container\n"
msgstr "# Inside 容器\n"

#: src/getting-started/docker-setup.md:163
msgid "Multi-Container Setup"
msgstr "Multi-容器 設定"

#: src/getting-started/docker-setup.md:165
msgid "Create a `docker-compose.yml` for complex deployments:"
msgstr "為複雜部署建立 `docker-compose.yml`："

#: src/getting-started/docker-setup.md:168
msgid "version"
msgstr "版本"

#: src/getting-started/docker-setup.md:168
msgid "'3.8'"
msgstr "'3.8'"

#: src/getting-started/docker-setup.md:169
msgid "services"
msgstr "服務"

#: src/getting-started/docker-setup.md:171
msgid "autosdv"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:172
#: src/getting-started/docker-setup.md:185
msgid "image"
msgstr "映像檔"

#: src/getting-started/docker-setup.md:172
#: src/getting-started/docker-setup.md:185
msgid "autosdv:latest"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:173
#: src/getting-started/docker-setup.md:186
msgid "runtime"
msgstr "執欄時間"

#: src/getting-started/docker-setup.md:173
#: src/getting-started/docker-setup.md:186
msgid "nvidia"
msgstr "nvidia"

#: src/getting-started/docker-setup.md:174
#: src/getting-started/docker-setup.md:187
msgid "network_mode"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:174
#: src/getting-started/docker-setup.md:187
msgid "host"
msgstr "host"

#: src/getting-started/docker-setup.md:175
msgid "privileged"
msgstr "特權"

#: src/getting-started/docker-setup.md:176
msgid "volumes"
msgstr "卷"

#: src/getting-started/docker-setup.md:177
msgid "/dev:/dev"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:178
msgid "./data:/data"
msgstr "./資料:/資料"

#: src/getting-started/docker-setup.md:179
#: src/getting-started/docker-setup.md:188
msgid "environment"
msgstr "環境"

#: src/getting-started/docker-setup.md:180
#: src/getting-started/docker-setup.md:189
msgid "ROS_DOMAIN_ID=0"
msgstr "ROS_DOMAIN_ID=0"

#: src/getting-started/docker-setup.md:181
msgid "DISPLAY=${DISPLAY}"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:182
#: src/getting-started/docker-setup.md:190
msgid "command"
msgstr "命令"

#: src/getting-started/docker-setup.md:182
msgid "ros2 launch autosdv_launch autosdv.launch.yaml"
msgstr "ros2 啟動 autosdv_launch autosdv.啟動.yaml"

#: src/getting-started/docker-setup.md:184
msgid "monitoring"
msgstr "監視"

#: src/getting-started/docker-setup.md:190
msgid ""
"python3 /home/developer/AutoSDV/src/launcher/autosdv_launch/autosdv_launch/"
"autosdv_monitor.py"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:193
msgid "Run with:"
msgstr "執欄："

#: src/getting-started/docker-setup.md:198
msgid "Container Management"
msgstr "容器 Management"

#: src/getting-started/docker-setup.md:200
msgid "Save and Load Images"
msgstr "儲存和載入映像檔"

#: src/getting-started/docker-setup.md:202
msgid "Export image for deployment:"
msgstr "匯出映像檔以進欄部署："

#: src/getting-started/docker-setup.md:205
msgid "# Creates autosdv_docker.tar.gz\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:208
msgid "Load on another machine:"
msgstr "在另一台機器上載入："

#: src/getting-started/docker-setup.md:214
msgid "Clean Up"
msgstr "清除 Up"

#: src/getting-started/docker-setup.md:216
msgid "Remove container and image:"
msgstr "移除容器和映像檔："

#: src/getting-started/docker-setup.md:222
msgid "Limitations"
msgstr "限制"

#: src/getting-started/docker-setup.md:224
msgid "Hardware Access"
msgstr "硬體 存取"

#: src/getting-started/docker-setup.md:226
msgid "Docker containers have limited hardware access:"
msgstr "Docker containers have limited 硬體 存取:"

#: src/getting-started/docker-setup.md:227
msgid ""
"**No direct LiDAR access** (USB/Ethernet sensors need special configuration)"
msgstr "**No direct LiDAR 存取** (USB/Ethernet sensors need special 設定)"

#: src/getting-started/docker-setup.md:228
msgid "**No CAN bus** without `--privileged` flag"
msgstr "**No 可以 bus** without `--特權` flag"

#: src/getting-started/docker-setup.md:229
msgid "**Camera access** requires device mounting"
msgstr "**相機 存取** requires 設備 mounting"

#: src/getting-started/docker-setup.md:231
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: src/getting-started/docker-setup.md:233
msgid "ARM64 emulation on x86_64 reduces performance"
msgstr "在 x86_64 上進欄 ARM64 模擬會降低效能"

#: src/getting-started/docker-setup.md:234
msgid "GPU passthrough adds overhead"
msgstr "圖形形處理常式 passthrough adds overhead"

#: src/getting-started/docker-setup.md:235
msgid "Network performance may vary with Docker networking modes"
msgstr "網路效能可能因 Docker 網路模式而異"

#: src/getting-started/docker-setup.md:237
msgid "Sensor Drivers"
msgstr "感測器 Drivers"

#: src/getting-started/docker-setup.md:239
msgid "Some proprietary sensor drivers cannot be included:"
msgstr "Some proprietary 感測器 drivers cannot be included:"

#: src/getting-started/docker-setup.md:240
msgid "ZED SDK (requires manual installation)"
msgstr "ZED SDK (requires manual 安裝)"

#: src/getting-started/docker-setup.md:241
msgid "Seyond Robin-W driver (vendor-specific)"
msgstr "Seyond Robin-W 驅動程式 (vendor-specific)"

#: src/getting-started/docker-setup.md:245
msgid "GPU Not Accessible"
msgstr "圖形形處理常式 Not Accessible"

#: src/getting-started/docker-setup.md:247
msgid "Verify NVIDIA runtime:"
msgstr "驗證 NVIDIA runtime:"

#: src/getting-started/docker-setup.md:252
msgid "Network Issues"
msgstr "網路 Issues"

#: src/getting-started/docker-setup.md:254
msgid "Use host networking for ROS 2 communication:"
msgstr "使用主機網路進欄 ROS 2 通訊："

#: src/getting-started/docker-setup.md:259
msgid "Permission Denied"
msgstr "權限被拒"

#: src/getting-started/docker-setup.md:261
msgid "For device access, run with privileges:"
msgstr "用於 設備 存取, 執欄 搭配 權限:"

#: src/getting-started/docker-setup.md:266
msgid "Build Failures"
msgstr "建構 Failures"

#: src/getting-started/docker-setup.md:268
msgid "Clear Docker cache and rebuild:"
msgstr "清除 Docker 快取並重建:"

#: src/getting-started/docker-setup.md:275
msgid "Integration with CI/CD"
msgstr "整合 搭配 CI/CD"

#: src/getting-started/docker-setup.md:277
msgid "GitHub Actions Example"
msgstr "GitHub Actions 範例"

#: src/getting-started/docker-setup.md:280
#: src/getting-started/docker-setup.md:290
#: src/getting-started/docker-setup.md:293
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: src/getting-started/docker-setup.md:280
msgid "AutoSDV Tests"
msgstr "AutoSDV 測試"

#: src/getting-started/docker-setup.md:282
msgid "push"
msgstr "推播"

#: src/getting-started/docker-setup.md:282
msgid "pull_request"
msgstr "提取要求"

#: src/getting-started/docker-setup.md:283
msgid "jobs"
msgstr "工作"

#: src/getting-started/docker-setup.md:285
msgid "test"
msgstr "測試"

#: src/getting-started/docker-setup.md:286
msgid "runs-on"
msgstr "執欄於"

#: src/getting-started/docker-setup.md:286
msgid "ubuntu-latest"
msgstr "ubuntu-latest"

#: src/getting-started/docker-setup.md:287
msgid "steps"
msgstr "步驟"

#: src/getting-started/docker-setup.md:288
#: src/getting-started/docker-setup.md:291
msgid "uses"
msgstr "使用"

#: src/getting-started/docker-setup.md:288
msgid "actions/checkout@v2"
msgstr "actions/checkout@v2"

#: src/getting-started/docker-setup.md:290
msgid "Set up Docker"
msgstr "設定 Docker"

#: src/getting-started/docker-setup.md:291
msgid "docker/setup-buildx-action@v1"
msgstr "docker/設定-buildx-action@v1"

#: src/getting-started/docker-setup.md:293
msgid "Build Docker image"
msgstr "建構 Docker 映像檔"

#: src/getting-started/docker-setup.md:294
msgid "run"
msgstr "執欄"

#: src/getting-started/docker-setup.md:304
msgid "Jenkins Pipeline Example"
msgstr "Jenkins Pipeline 範例"

#: src/getting-started/docker-setup.md:311
msgid "'Build'"
msgstr "'建構'"

#: src/getting-started/docker-setup.md:313
msgid "'cd docker && make build'"
msgstr "'cd docker && make 建構'"

#: src/getting-started/docker-setup.md:317
msgid "'Test'"
msgstr "'測試'"

#: src/getting-started/docker-setup.md:319
msgid "'docker run --rm autosdv:latest make test'"
msgstr "'docker 執欄 --rm autosdv:latest make 測試'"

#: src/getting-started/docker-setup.md:328
msgid ""
"[Software Installation](./software-installation.md) - Native installation "
"guide"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:329
msgid "[Usage Guide](./usage.md) - Operating AutoSDV"
msgstr "[使用指南](./使用方法.md) - Operating AutoSDV"

#: src/getting-started/docker-setup.md:330
msgid "[Development Guide](../guides/development.md) - Development workflows"
msgstr ""

#: src/getting-started/docker-setup.md:331
msgid "[Manual Setup](./manual-setup.md) - Customization options"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:1
msgid "Manual Setup and Customization"
msgstr "手動設定與自訂"

#: src/getting-started/manual-setup.md:3
msgid ""
"This guide provides detailed manual installation steps and customization "
"options for advanced users. For the recommended automated installation, see "
"the [Software Installation](./software-installation.md) guide."
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:5
msgid "Manual Environment Setup"
msgstr "Manual 環境 設定"

#: src/getting-started/manual-setup.md:7
msgid "ROS 2 Humble Installation"
msgstr "ROS 2 Humble 安裝"

#: src/getting-started/manual-setup.md:9
msgid ""
"If you prefer to install ROS 2 manually instead of using the Ansible script:"
msgstr "If 你 prefer 到 安裝 ROS 2 manually instead 的 using Ansible script:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:11
msgid "**Add ROS 2 apt repository:**"
msgstr "**Add ROS 2 apt 儲存程式庫:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:15
msgid ""
"\"deb [arch=$(dpkg --print-architecture) signed-by=/usr/share/keyrings/ros-"
"archive-keyring.gpg] http://packages.ros.org/ros2/ubuntu $(. /etc/os-release "
"&& echo $UBUNTU_CODENAME) main\""
msgstr ""
"\\\"deb [arch=$(dpkg --print-架構) signed-由=/usr/share/keyrings/ros-archive-"
"keyring.gpg] http://packages.ros.org/ros2/ubuntu $(. /etc/os-release && echo "
"$UBUNTU_CODENAME) main\\\""

#: src/getting-started/manual-setup.md:18
msgid "**Install ROS 2 Humble:**"
msgstr "**安裝 ROS 2 Humble:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:24
msgid "**Configure environment:**"
msgstr "**設定 環境:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:26
msgid "\"source /opt/ros/humble/setup.bash\""
msgstr "\\\"source /opt/ros/humble/設定.bash\\\""

#: src/getting-started/manual-setup.md:30
msgid "Autoware Installation Options"
msgstr "Autoware 安裝 Options"

#: src/getting-started/manual-setup.md:32
msgid "Option 1: Build Autoware from Source"
msgstr "Option 1: 建構 Autoware 從 Source"

#: src/getting-started/manual-setup.md:34
msgid "For developers who want to modify Autoware components:"
msgstr "用於 developers who want 到 修改 Autoware components:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:36
msgid "**Clone Autoware repository:**"
msgstr "**Clone Autoware 儲存程式庫:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:43
msgid "**Install dependencies:**"
msgstr "**安裝 相依套件:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:50
msgid "**Import repositories and build:**"
msgstr "**匯入 repositories 和 建構:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:58
msgid "**Source the workspace:**"
msgstr "**來源 工作空間:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:60
msgid "\"source ~/autoware_ws/autoware/install/setup.bash\""
msgstr "\\\"source ~/autoware_ws/autoware/安裝/設定.bash\\\""

#: src/getting-started/manual-setup.md:63
msgid "Option 2: Custom Autoware Configuration"
msgstr "Option 2: 自訂 Autoware 設定"

#: src/getting-started/manual-setup.md:65
msgid "To use a custom Autoware installation path:"
msgstr "到 use 自訂 Autoware 安裝 路徑:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:67
msgid "**Modify the build script:**"
msgstr "**Modify 建構 script:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:69
msgid "/your/custom/autoware/path"
msgstr "/your/自訂/autoware/路徑"

#: src/getting-started/manual-setup.md:72
msgid ""
"**Update AutoSDV's build configuration:** Edit `~/AutoSDV/clean_build.sh` "
"and change the Autoware path:"
msgstr ""
"**更新 AutoSDV's 建構 設定:** Edit `~/AutoSDV/clean_build.sh` 和 "
"changeAutoware 路徑:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:75
msgid "\"/your/custom/autoware/path\""
msgstr "\\\"/your/自訂/autoware/路徑\\\""

#: src/getting-started/manual-setup.md:78
msgid "Manual Sensor Driver Installation"
msgstr "Manual 感測器 驅動程式 安裝"

#: src/getting-started/manual-setup.md:80
msgid "Blickfeld Scanner Library"
msgstr "Blickfeld Scanner Library"

#: src/getting-started/manual-setup.md:82
msgid "Manual installation for different architectures:"
msgstr "Manual 安裝 用於 different architectures:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:84
msgid "**Download the appropriate package:**"
msgstr "**下載 appropriate 套件:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:85
msgid ""
"ARM64 (Jetson): [blickfeld-scanner-lib_2.20.6-1_arm64.deb](https://github."
"com/NEWSLabNTU/blickfeld-scanner-lib/releases/download/v2.20.6-newslab1/"
"blickfeld-scanner-lib_2.20.6-1_arm64.deb)"
msgstr ""
"ARM64 (Jetson): [blickfeld-scanner-lib_2.20.6-1_arm64.deb](https://github."
"com/NEWSLabNTU/blickfeld-scanner-lib/releases/下載/v2.20.6-newslab1/"
"blickfeld-scanner-lib_2.20.6-1_arm64.deb)"

#: src/getting-started/manual-setup.md:86
msgid ""
"AMD64 (PC): [blickfeld-scanner-lib_2.20.6-1_amd64.deb](https://github.com/"
"NEWSLabNTU/blickfeld-scanner-lib/releases/download/v2.20.6-newslab1/"
"blickfeld-scanner-lib_2.20.6-1_amd64.deb)"
msgstr ""
"AMD64 (PC): [blickfeld-scanner-lib_2.20.6-1_amd64.deb](https://github.com/"
"NEWSLabNTU/blickfeld-scanner-lib/releases/下載/v2.20.6-newslab1/blickfeld-"
"scanner-lib_2.20.6-1_amd64.deb)"

#: src/getting-started/manual-setup.md:88
msgid "**Install the package:**"
msgstr "**安裝 套件:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:91
msgid "# Fix any dependency issues\n"
msgstr "# Fix any dependency issues\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:94
msgid "Velodyne LiDAR Driver"
msgstr "Velodyne LiDAR 驅動程式"

#: src/getting-started/manual-setup.md:96
msgid "For Velodyne VLP-32C support:"
msgstr "Velodyne VLP-32C 支援："

#: src/getting-started/manual-setup.md:102
msgid "GNSS/IMU Drivers"
msgstr "GNSS/慣性測量單位 Drivers"

#: src/getting-started/manual-setup.md:104
msgid "Install additional GNSS and IMU support:"
msgstr "安裝 additional GNSS 和 IMU support:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:107
msgid "# NMEA GPS support\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:109
msgid "# Serial communication for IMU\n"
msgstr "# Serial 通訊 用於 IMU\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:115
msgid "System Optimization"
msgstr "系統 最佳化"

#: src/getting-started/manual-setup.md:117
msgid "Real-time Performance Tuning"
msgstr "即時 效能 Tuning"

#: src/getting-started/manual-setup.md:119
msgid "**Configure CPU governor:**"
msgstr "**設定 CPU governor:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:122
msgid "'GOVERNOR=\"performance\"'"
msgstr "'GOVERNOR=\\\"效能\\\"'"

#: src/getting-started/manual-setup.md:126
msgid "**Increase system limits:** Add to `/etc/security/limits.conf`:"
msgstr "**Increase 系統 limits:** Add 到 `/etc/security/limits.conf`:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:135
msgid "**Disable CPU frequency scaling (Jetson):**"
msgstr "**停用 CPU frequency scaling (Jetson):**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:138
msgid "# Maximum performance mode\n"
msgstr "# Maximum 效能 mode\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:141
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路 設定"

#: src/getting-started/manual-setup.md:143
msgid "Configure Cyclone DDS"
msgstr "設定 Cyclone DDS"

#: src/getting-started/manual-setup.md:145
msgid "**Create configuration file:**"
msgstr "**建立 設定 檔案:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:148
msgid "<< EOF\n"
msgstr "<< EOF\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:165
msgid "**Set as default RMW:**"
msgstr "**Set as 預設 RMW:**"

#: src/getting-started/manual-setup.md:167
msgid "\"export RMW_IMPLEMENTATION=rmw_cyclonedds_cpp\""
msgstr "\\\"匯出 RMW_IMPLEMENTATION=rmw_cyclonedds_cpp\\\""

#: src/getting-started/manual-setup.md:168
msgid "\"export CYCLONEDDS_URI=file://$HOME/.ros/cyclone_dds.xml\""
msgstr "\\\"匯出 CYCLONEDDS_URI=檔案://$HOME/.ros/cyclone_dds.xml\\\""

#: src/getting-started/manual-setup.md:171
msgid "Configure FastDDS (Alternative)"
msgstr "設定 FastDDS (Alternative)"

#: src/getting-started/manual-setup.md:173
msgid "If you prefer FastDDS over Cyclone DDS:"
msgstr "If you prefer FastDDS over Cyclone DDS:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:177
msgid "rmw_fastrtps_cpp"
msgstr "rmw_fastrtps_cpp"

#: src/getting-started/manual-setup.md:180
msgid "Custom Build Options"
msgstr "自訂 建構 Options"

#: src/getting-started/manual-setup.md:182
msgid "Debug Build"
msgstr "除錯 建構"

#: src/getting-started/manual-setup.md:184
msgid "For development with debug symbols:"
msgstr "用於 development 搭配 除錯 symbols:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:194
msgid "Selective Package Building"
msgstr "Selective 套件 Building"

#: src/getting-started/manual-setup.md:196
msgid "Build only specific packages:"
msgstr "建構 only specific packages:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:199
msgid "# Build only vehicle interface packages\n"
msgstr "# 建構 only 車輛 介臉部 packages\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:208
msgid "Cross-compilation"
msgstr "交叉編譯"

#: src/getting-started/manual-setup.md:210
msgid "For cross-compiling to different architectures:"
msgstr "用於交叉編譯到不同架構:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:213
msgid "# Example for ARM64 on x86_64 host\n"
msgstr "# 範例 用於 ARM64 在 x86_64 主機\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:220
msgid "Environment Variables"
msgstr "環境 Variables"

#: src/getting-started/manual-setup.md:222
msgid "Essential Variables"
msgstr "必要變數"

#: src/getting-started/manual-setup.md:224
msgid "Add to `~/.bashrc` for persistent configuration:"
msgstr "Add 到 `~/.bashrc` 用於 persistent 設定:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:227
msgid "# ROS 2 Configuration\n"
msgstr "# ROS 2 設定\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:228
msgid "0  # Change for multi-robot setups\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:229
msgid "0  # Set to 1 for local-only communication\n"
msgstr "0 # Set 到 1 用於 local-only 通訊\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:230
msgid "# GPU Configuration (if applicable)\n"
msgstr "# GPU 設定 (if applicable)\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:232
msgid "/usr/local/cuda"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:233
msgid "$CUDA_HOME/bin:$PATH"
msgstr "$CUDA_HOME/bin:$路徑"

#: src/getting-started/manual-setup.md:234
msgid "$CUDA_HOME/lib64:$LD_LIBRARY_PATH"
msgstr "$CUDA_HOME/lib64:$LD_LIBRARY_PATH"

#: src/getting-started/manual-setup.md:235
msgid "# Autoware Configuration\n"
msgstr "# Autoware 設定\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:237
msgid "/opt/autoware  # Or your custom path\n"
msgstr "/opt/autoware # 或 your 自訂 路徑\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:240
msgid "Development Tools"
msgstr "開發工具"

#: src/getting-started/manual-setup.md:242
msgid "Install additional development utilities:"
msgstr "安裝 additional development utilities:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:245
msgid "# Code formatting and linting\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:247
msgid "# Debugging tools\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:250
msgid "# Build acceleration\n"
msgstr "# 建構 acceleration\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:253
msgid "\"ccache gcc\""
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:254
msgid "\"ccache g++\""
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:257
msgid "Troubleshooting Manual Installations"
msgstr "手動安裝故障排除"

#: src/getting-started/manual-setup.md:259
msgid "Missing Dependencies"
msgstr "Missing 相依套件"

#: src/getting-started/manual-setup.md:261
msgid "If encountering missing package errors:"
msgstr "If encountering missing 套件 errors:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:264
msgid "# Update rosdep database\n"
msgstr "# 更新 rosdep database\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:266
msgid "# Install missing dependencies\n"
msgstr "# 安裝 missing 相依套件\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:272
msgid "Library Path Issues"
msgstr "Library 路徑 Issues"

#: src/getting-started/manual-setup.md:274
msgid "For custom library installations:"
msgstr "用於 自訂 library installations:"

#: src/getting-started/manual-setup.md:277
msgid "# Add custom library paths\n"
msgstr "# Add 自訂 library paths\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:278
msgid "\"/usr/local/lib\""
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:282
msgid "Permission Issues"
msgstr "權限問題"

#: src/getting-started/manual-setup.md:284
msgid "For device access (sensors, CAN bus):"
msgstr "用於 裝置 存取 (sensors, 可以 bus):"

#: src/getting-started/manual-setup.md:287
msgid "# Add user to required groups\n"
msgstr "# Add user 到 必需 groups\n"

#: src/getting-started/manual-setup.md:289
msgid "# Logout and login for changes to take effect\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:295
msgid ""
"Return to [Software Installation](./software-installation.md) for the "
"standard setup"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:296
msgid "See [Docker Setup](./docker-setup.md) for containerized deployment"
msgstr ""

#: src/getting-started/manual-setup.md:297
msgid ""
"Continue to [Development Guide](../guides/development.md) for development "
"workflows"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:3
msgid ""
"Before reading this article, please make sure you followed the [Software "
"Installation](./software-installation.md) and built the project. The project "
"repository has a launch file `autosdv.launch.yaml` that defines the set of "
"nodes to be executed and assigned parameters to start the whole driving "
"system."
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:5
msgid "The Simple Way"
msgstr "簡單方式"

#: src/getting-started/usage.md:7
msgid "The Makefile has a receipt to start the whole system."
msgstr "Makefile 有一個用於啟動整個系統的指令。"

#: src/getting-started/usage.md:13
msgid "Customize the Launch"
msgstr "自訂啟動"

#: src/getting-started/usage.md:15
msgid "You can either modify the launch file directly located here:"
msgstr "你可以直接修改位於此處的啟動檔案："

#: src/getting-started/usage.md:21
msgid ""
"or assign argument values to the launch command. For example, to use Isaac "
"Visual SLAM for localization:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:28
msgid "Or to run in simulation mode without hardware:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:34
msgid "Common Arguments"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:36
msgid "Argument"
msgstr "參數"

#: src/getting-started/usage.md:36
msgid "Description"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:36
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/getting-started/usage.md:38
msgid "`is_simulation`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:38
msgid "Enable simulation mode (disables PWM output to hardware)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:38 src/getting-started/usage.md:46
msgid "`false`"
msgstr "`false`"

#: src/getting-started/usage.md:39
msgid "`sensor_suite`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:39
msgid "Predefined sensor suite (robin_zed, vlp32c_zed_imu, etc.)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:39
msgid "`vlp32c_zed_imu`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:40
msgid "`lidar_model`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:40
msgid "LiDAR model (cube1, robin-w, vlp32c)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:40 src/getting-started/usage.md:41
#: src/getting-started/usage.md:42 src/getting-started/usage.md:43
#: src/getting-started/usage.md:44 src/getting-started/usage.md:48
msgid "(from suite)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:41
msgid "`camera_model`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:41
msgid "Camera model (zedxm, usb, none)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:42
msgid "`imu_source`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:42
msgid "IMU source (mpu9250, zed)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:43
msgid "`gnss_receiver`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:43
msgid "GNSS receiver type (ublox, septentrio, garmin)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:44
msgid "`use_gnss`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:44
msgid "Enable GNSS for outdoor operation"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:45
msgid "`use_ntrip`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:45
msgid "Enable NTRIP client for RTK corrections"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:45 src/getting-started/usage.md:49
msgid "`true`"
msgstr "`true`"

#: src/getting-started/usage.md:46
msgid "`use_mapless_mode`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:46
msgid "Enable mapless mode for indoor operation"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:47
msgid "`pose_source`"
msgstr "`姿態_來源`"

#: src/getting-started/usage.md:47
msgid "Pose estimation source (ndt, isaac)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:47
msgid "`ndt`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:48
msgid "`enable_zed_object_detection`"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:48
msgid "Enable ZED camera object detection"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:49
msgid "`launch_perception`"
msgstr "`launch_perception`"

#: src/getting-started/usage.md:49
msgid "Launch perception module (object detection)"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:51
msgid ""
"For a complete list of arguments, see the [main launch file](https://github."
"com/NEWSLabNTU/AutoSDV/blob/main/src/launcher/autosdv_launch/launch/autosdv."
"launch.yaml)."
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:53
msgid "Common Operations"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:55
msgid "Autonomous Driving"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:57
msgid "Run autonomous driving with waypoint navigation:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:63
msgid ""
"This command launches the full system and executes autonomous driving based "
"on poses defined in `scripts/testing/drive/poses.json`. The vehicle will "
"navigate through the defined waypoints."
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:65
msgid "Visualization and Monitoring"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:67
msgid "Launch RViz for 3D visualization:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:73
msgid "Launch PlotJuggler for real-time data plotting:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:79
msgid "Manual Control"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:81
msgid "Launch keyboard-based manual control:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:87
msgid "Testing Control System"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:89
msgid "Test the basic control system:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:95
msgid "Run predefined trajectories:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:98
msgid "# Drive 10m straight\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:99
msgid "# Drive in a circle\n"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:102
msgid "Recording and Playback"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:104
msgid "Record sensor data during outdoor operation:"
msgstr ""

#: src/getting-started/usage.md:110
msgid "Play back the most recent recording:"
msgstr ""

#: src/guides/development.md:3
msgid ""
"This section provides information for developers who want to extend, modify, "
"or contribute to the AutoSDV platform. The guide covers five key areas:"
msgstr ""
"本章節提供給想要延伸、修改或貢獻 AutoSDV 平台的開發者的資訊。指南涵蓋五個關鍵"
"領域："

#: src/guides/development.md:5
msgid "**Source Code Walkthrough** - Repository structure and organization"
msgstr "**原始碼演示** - 儲存程式庫結構和群組織"

#: src/guides/development.md:6
msgid "**Version Control** - Working with Git superproject and submodules"
msgstr "**版本控制** - 使用 Git 超級專案和子模群組"

#: src/guides/development.md:7
msgid ""
"**Sensor Components and Drivers** - Available sensors and their configuration"
msgstr "**感測器 Components 和 Drivers** - 可用 sensors 和 their 設定"

#: src/guides/development.md:8
msgid "**Sensor Kit Configuration** - Sensor integration and calibration"
msgstr "**感測器套件設定** - 感測器整合和校正"

#: src/guides/development.md:9
msgid "**Vehicle Interface** - Control systems and vehicle parameters"
msgstr "**車輛介臉部** - 控制系統和車輛參數"

#: src/guides/source-code.md:3
msgid ""
"The AutoSDV follows the [superproject](https://en.wikibooks.org/wiki/Git/"
"Submodules_and_Superprojects) convention. It collects hundreds of packages "
"as Git submodules classified by their functions into directories. It is "
"built atop Autoware plus additional packages specific to the project and "
"constitutes a large ROS workspace."
msgstr "AutoSDV follows [superproject](https://en.wikibooks.org/wiki/Git/Submo"

#: src/guides/source-code.md:5
msgid "Here you can visit the GitHub repository:"
msgstr "Here 你 可以 visit GitHub 儲存程式庫:"

#: src/guides/source-code.md:7
msgid ""
"[https://github.com/NEWSLabNTU/AutoSDV](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"AutoSDV)."
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:10 src/guides/source-code.md:24
#: src/guides/source-code.md:41 src/guides/source-code.md:63
#: src/guides/source-code.md:75
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: src/guides/source-code.md:10 src/guides/source-code.md:24
#: src/guides/source-code.md:41 src/guides/source-code.md:63
#: src/guides/source-code.md:75
msgid "Function"
msgstr "函式"

#: src/guides/source-code.md:12
msgid "`AutoSDV/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:13
msgid "`├── book/`"
msgstr "`├── book/`"

#: src/guides/source-code.md:13
msgid "The source documents for this book."
msgstr "來源 documents 用於 this book."

#: src/guides/source-code.md:14
msgid "`├── data/`"
msgstr "`├── 資料/`"

#: src/guides/source-code.md:14
msgid "It includes data files used or loaded in the runtime."
msgstr "它 includes 資料 files used 或 loaded 在 runtime."

#: src/guides/source-code.md:15
msgid "`├── docker/`"
msgstr "`├── docker/`"

#: src/guides/source-code.md:15
msgid "The Docker container build script."
msgstr "Docker 容器 建構 script."

#: src/guides/source-code.md:16
msgid "`├── scripts/`"
msgstr "`├── scripts/`"

#: src/guides/source-code.md:16
msgid ""
"Auxiliary script files. It contains Ansible scripts to set up the "
"environment."
msgstr "Auxiliary script files. 它 contains Ansible scripts 到 set up 環境."

#: src/guides/source-code.md:17
msgid "`├── src/`"
msgstr "`├── src/`"

#: src/guides/source-code.md:17
msgid "The source code packages."
msgstr "來源 code packages."

#: src/guides/source-code.md:18
msgid "`├── Makefile`"
msgstr "`├── Makefile`"

#: src/guides/source-code.md:18
msgid "It includes commonly used recipes."
msgstr "它套件含常用的配方."

#: src/guides/source-code.md:19
msgid "`└── README.md`"
msgstr "`└── README.md`"

#: src/guides/source-code.md:19
msgid "The introductory document to get the first impression of the project."
msgstr "用於獲得專案第一印象的介紹檔案。"

#: src/guides/source-code.md:22
msgid "Source Package Categories"
msgstr "Source 套件 Categories"

#: src/guides/source-code.md:26 src/guides/source-code.md:77
msgid "`AutoSDV/src/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:26
msgid "The entry to the Autoware source tree."
msgstr "entry 到 Autoware 來源 tree."

#: src/guides/source-code.md:27
msgid "`├── calibration/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:27
msgid "Calibration tools and utilities."
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:28
msgid "`├── launcher/`"
msgstr "`├── launcher/`"

#: src/guides/source-code.md:28
msgid "Includes launch files to run the entire driving system."
msgstr "Includes 啟動 files 到 執欄 entire driving 系統."

#: src/guides/source-code.md:29
msgid "`├── localization/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:29
msgid "Localization packages (Isaac Visual SLAM, etc.)."
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:30
msgid "`├── param/`"
msgstr "`├── param/`"

#: src/guides/source-code.md:30
msgid "Parameters specific to vehicle models."
msgstr "Parameters specific 到 車輛 models."

#: src/guides/source-code.md:31 src/guides/source-code.md:78
msgid "`├── sensor_component/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:31
msgid "Sensor drivers and sensing data processors."
msgstr "感測器 drivers 和 sensing 資料 processors."

#: src/guides/source-code.md:32
msgid "`├── sensor_kit/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:32
msgid "Sensor related parameters and launch files."
msgstr "感測器 related parameters 和 啟動 files."

#: src/guides/source-code.md:33
msgid "`├── system/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:33
msgid "System runtime and monitoring components."
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:34
msgid "`└── vehicle/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:34
msgid "Powertrain control and kinetic parameters."
msgstr "動強制系統 控制 和 kinetic parameters."

#: src/guides/source-code.md:37
msgid "Vehicle Interface Packages"
msgstr "車輛 介臉部 Packages"

#: src/guides/source-code.md:39
msgid "`AutoSDV/src/vehicle/autosdv_vehicle_launch/`"
msgstr "`AutoSDV/src/vehicle/autosdv_vehicle_launch/`"

#: src/guides/source-code.md:43
msgid "`.../autosdv_vehicle_launch/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:44
msgid "`├── autosdv_vehicle_interface/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:44
msgid "Powertrain control and its state measurement."
msgstr "動強制系統 控制 和 its state measurement."

#: src/guides/source-code.md:45
msgid "`├── autosdv_vehicle_description/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:45
msgid "Vehicle shape parameters and mesh files."
msgstr "車輛 shape parameters 和 mesh files."

#: src/guides/source-code.md:46
msgid "`└── autosdv_vehicle_launch/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:46
msgid "Launch files to start the vehicle interface."
msgstr "啟動 files 到 啟動 車輛 介臉部."

#: src/guides/source-code.md:49
msgid "The Package for Vehicle-Specific Parameters"
msgstr "套件 用於 車輛-Specific Parameters"

#: src/guides/source-code.md:51
msgid ""
"The `autoware_individual_params` package serves parameters that are specific "
"to different vehicle models. It is located at"
msgstr ""
"`autoware_individual_params` 套件 serves parameters that 是 specific 到 di"

#: src/guides/source-code.md:57
msgid "You can find the parameter directories within this package."
msgstr "你 可以 找到 parameter directories within this 套件."

#: src/guides/source-code.md:65
msgid "`.../default/`"
msgstr "`.../預設/`"

#: src/guides/source-code.md:66
msgid "`├── awsim_sensor_kit`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:66
msgid "Parameters for the AWSIM vehicle."
msgstr "Parameters 用於 AWSIM 車輛."

#: src/guides/source-code.md:67
msgid "`└── autosdv_sensor_kit`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:67
msgid "Parameters for the AutoSDV vehicle."
msgstr "Parameters 用於 AutoSDV 車輛."

#: src/guides/source-code.md:68
msgid "`    ├── imu_corrector.param.yaml`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:69
msgid "`    ├── sensor_kit_calibration.yaml`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:70
msgid "`    └── sensors_calibration.yaml`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:73
msgid "Sensor Related Packages"
msgstr "感測器 Related Packages"

#: src/guides/source-code.md:78
msgid "Sensor drivers and preprocessors."
msgstr "感測器 drivers 和 preprocessors."

#: src/guides/source-code.md:79
msgid "`└── sensor_kit/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:80
msgid "`    └── autosdv_sensor_kit_launch/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:81
msgid "`        ├── autosdv_sensor_kit_description/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:81
msgid "Coordinates of each sensor."
msgstr "Coordinates 的 each 感測器."

#: src/guides/source-code.md:82
msgid "`        └── autosdv_sensor_kit_launch/`"
msgstr ""

#: src/guides/source-code.md:82
msgid "Additional launch files for sensors."
msgstr "Additional 啟動 files 用於 sensors."

#: src/guides/version-control.md:3
msgid ""
"The project adopts the **superproject** approach to manage a large number of "
"Git repositories. The AutoSDV repository itself, the said superproject, "
"saves the sub-projects as _Git submodules_ but does not store their actual "
"data. You can learn from the tutorial [here](https://en.wikibooks.org/wiki/"
"Git/Submodules_and_Superprojects) to get the impression of superproject."
msgstr ""
"project adopts **superproject** approach 到 manage large number 的 Git r"

#: src/guides/version-control.md:5
msgid ""
"A Git submodule works as though it is a hyperlink within the mother "
"repository. The mother repository stores information about submodules in the "
"`.gitmodules` file. You can list them by:"
msgstr ""
"Git submodule works as though 它 是 hyperlink within mother 儲存程式庫."
"mother "

#: src/guides/version-control.md:11
#: src/reference/software/sensor-components.md:5
#: src/reference/software/sensor-kit.md:5
msgid "**Notice**"
msgstr "**注意**"

#: src/guides/version-control.md:13
msgid ""
"The official Autoware adopts a different version control strategy from ours. "
"Do not confuse them."
msgstr ""
"official Autoware adopts different 版本 控制 strategy 從 ours. Do not confu"

#: src/guides/version-control.md:15
msgid "Download a Repository with Submodules"
msgstr "下載 儲存程式庫 搭配 Submodules"

#: src/guides/version-control.md:17
msgid ""
"Always add the `--recursive` option when downloading a repository containing "
"submodules."
msgstr ""
"Always add `--recursive` option when downloading 儲存程式庫 "
"containingsubmodules."

#: src/guides/version-control.md:23
msgid ""
"If you forget to add the option, the submodule directories will be empty. "
"You can get the submodule contents afterwards."
msgstr ""
"If 你 forget 到 新增 option, submodule directories will be empty. 你 可以 取"
"得 "

#: src/guides/version-control.md:30
msgid "Inspect a Submodule"
msgstr "檢查子模群組"

#: src/guides/version-control.md:32
msgid ""
"Let's check the `src/sensor_kit/autosdv_sensor_kit_launch` submodule for "
"example. Open the `.gitmodules` and you can see the section below. It tells "
"the directory location to the submodule and also the upstream URL."
msgstr ""

#: src/guides/version-control.md:34
msgid ""
"```\n"
"[submodule \"src/sensor_kit/autosdv_sensor_kit_launch\"]\n"
"        path = src/sensor_kit/autosdv_sensor_kit_launch\n"
"        url = https://github.com/NEWSLabNTU/autosdv_sensor_kit_launch.git\n"
"\n"
"```"
msgstr ""

#: src/guides/version-control.md:41
msgid ""
"The path `src/sensor_kit/autosdv_sensor_kit_launch` is treated as a link "
"file in the viewpoint of the mother repo. It stores the commit hash to the "
"tracked Git repository. You can show the commit hash with the command below. "
"If the commit hash changes, we go through the usual git add & commit to save "
"it."
msgstr ""

#: src/guides/version-control.md:48
msgid "Save Changes within a Submodule"
msgstr "儲存 Changes within Submodule"

#: src/guides/version-control.md:50
msgid ""
"To save the changes within a submodule, you must commit the changes both in "
"the submodule repo and in the mother repo in a two-step fashion."
msgstr ""
"到 儲存 changes within submodule, 你 must commit changes both 在 submodule "

#: src/guides/version-control.md:52
msgid ""
"Let's see the `src/sensor_kit/autosdv_sensor_kit_launch` submodule for "
"example."
msgstr ""

#: src/guides/version-control.md:54
msgid "Committed Changes"
msgstr "已認可變更"

#: src/guides/version-control.md:54
msgid "Pushed to Upstream Repository"
msgstr "Pushed 到 Upstream 儲存程式庫"

#: src/guides/version-control.md:56
msgid "Changes within the `autosdv_sensor_kit_launch` submodule."
msgstr "變更在 `autosdv_sensor_kit_launch` 子模群組."

#: src/guides/version-control.md:56
msgid ""
"[autosdv\\_sensor\\_kit\\_launch](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"autosdv_sensor_kit_launch) subproject repository"
msgstr ""
"[autosdv\\\\_sensor\\\\_kit\\\\_launch](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"autosdv_sensor_kit_launch) subproject 儲存程式庫"

#: src/guides/version-control.md:57
msgid "New commit hash on the `autosdv_sensor_kit_launch` submodule"
msgstr "New 認可 hash 在 `autosdv_sensor_kit_launch` submodule"

#: src/guides/version-control.md:57
msgid "[AutoSDV](https://github.com/NEWSLabNTU/AutoSDV) mother repository"
msgstr "[AutoSDV](https://github.com/NEWSLabNTU/AutoSDV) mother 儲存程式庫"

#: src/guides/version-control.md:59
msgid "The walk through goes like this."
msgstr "操作串流程如下."

#: src/guides/version-control.md:62
msgid "# Go into the submodule and checkout the branch we want to work on.\n"
msgstr ""

#: src/guides/version-control.md:65
msgid "# Do some work in the submodule.\n"
msgstr "# Do some work 在 子模群組.\n"

#: src/guides/version-control.md:67
msgid "# Create a file\n"
msgstr ""

#: src/guides/version-control.md:68
msgid "# Commit and push to the upstream repo.\n"
msgstr "# 認可並推播到上游儲存程式庫。\n"

#: src/guides/version-control.md:71
msgid "'Add a new file'"
msgstr "'Add new 檔案'"

#: src/guides/version-control.md:73
msgid "# Go back to the mother repo\n"
msgstr "# 返回主儲存程式庫\n"

#: src/guides/version-control.md:76
msgid ""
"# Save the new commit hash on the submodule and push it to the upstream "
"repo.\n"
msgstr "# 儲存 new commit hash 在 submodule 和 push 它 到 upstream repo.\n"

#: src/guides/version-control.md:79
msgid "'Update the autosdv_sensor_kit_launch submodule'"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:3
msgid ""
"This section provides detailed technical specifications, wiring diagrams, "
"and component details for the AutoSDV platform. This information supplements "
"the model-specific guides with in-depth technical documentation."
msgstr ""
"This section provides detailed technical specifications, wiringdiagrams, 和 "
"元件 details 用於 AutoSDV 平台. This information supplementsmodel-specific "
"guides 搭配 在-depth technical 檔案."

#: src/reference/overview.md:5
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: src/reference/overview.md:8
msgid ""
"[Core Components Specification](./hardware/core-components.md) - Detailed "
"specifications for all base platform components"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:9
msgid ""
"[Wiring Diagrams](./hardware/wiring-diagrams.md) - Electrical connections "
"and power distribution"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:11
msgid "Advanced Topics"
msgstr "進階 Topics"

#: src/reference/overview.md:12
msgid ""
"[5G/LTE Deployment](./networking/5g-deployment.md) - Detailed guide for "
"cellular connectivity setup"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:13
msgid ""
"[Sensor Components and Drivers](./software/sensor-components.md) - Low-level "
"sensor integration"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:14
msgid ""
"[Sensor Kit Configuration](./software/sensor-kit.md) - ROS 2 sensor "
"configuration details"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:15
msgid ""
"[Vehicle Interface](./software/vehicle-interface.md) - CAN bus and actuator "
"control"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:17
msgid "Quick Reference Tables"
msgstr "Quick 參考 Tables"

#: src/reference/overview.md:19
msgid "Power Requirements"
msgstr "電源 Requirements"

#: src/reference/overview.md:20
msgid "Voltage"
msgstr "電壓"

#: src/reference/overview.md:20
msgid "Current (Typical)"
msgstr "電串流 (Typical)"

#: src/reference/overview.md:20
msgid "Current (Peak)"
msgstr "電串流 (Peak)"

#: src/reference/overview.md:22
msgid "Jetson AGX Orin"
msgstr "Jetson AGX Orin"

#: src/reference/overview.md:22
msgid "9-20V"
msgstr "9-20V"

#: src/reference/overview.md:22
msgid "2.5A @ 12V"
msgstr "2.5A @ 12V"

#: src/reference/overview.md:22
msgid "4A @ 12V"
msgstr "4A @ 12V"

#: src/reference/overview.md:23
msgid "9-32V"
msgstr "9-32V"

#: src/reference/overview.md:23 src/reference/overview.md:24
#: src/reference/overview.md:25
msgid "1A @ 12V"
msgstr "1A @ 12V"

#: src/reference/overview.md:23
msgid "1.5A @ 12V"
msgstr "1.5A @ 12V"

#: src/reference/overview.md:24
msgid "Robin-W LiDAR"
msgstr "Robin-W 光達"

#: src/reference/overview.md:24 src/reference/overview.md:25
msgid "12-24V"
msgstr "12-24V"

#: src/reference/overview.md:24 src/reference/overview.md:25
msgid "0.7A @ 12V"
msgstr "0.7A @ 12V"

#: src/reference/overview.md:25
msgid "Cube1 LiDAR"
msgstr "Cube1 光達"

#: src/reference/overview.md:26
msgid "ZED X Mini"
msgstr "ZED X Mini"

#: src/reference/overview.md:26 src/reference/overview.md:27
msgid "12V"
msgstr "12V"

#: src/reference/overview.md:26
msgid "0.5A"
msgstr "0.5A"

#: src/reference/overview.md:26
msgid "0.8A"
msgstr "0.8A"

#: src/reference/overview.md:27
msgid "5G Module"
msgstr "5G 模群組"

#: src/reference/overview.md:27
msgid "1.2A"
msgstr "1.2A"

#: src/reference/overview.md:27
msgid "2A"
msgstr "2A"

#: src/reference/overview.md:29
msgid "Communication Interfaces"
msgstr "通訊 Interfaces"

#: src/reference/overview.md:30
msgid "Interface"
msgstr "介臉部"

#: src/reference/overview.md:30
msgid "Purpose"
msgstr "用途"

#: src/reference/overview.md:30
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: src/reference/overview.md:30
msgid "Bandwidth"
msgstr "頻寬"

#: src/reference/overview.md:32
msgid "Ethernet (GbE)"
msgstr "乙太網路 (GbE)"

#: src/reference/overview.md:32
msgid "LiDAR data"
msgstr "光達 資料"

#: src/reference/overview.md:32
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: src/reference/overview.md:32
msgid "1 Gbps"
msgstr "1 Gbps"

#: src/reference/overview.md:33
msgid "USB 3.0"
msgstr "USB 3.0"

#: src/reference/overview.md:33
msgid "Camera data"
msgstr "相機 資料"

#: src/reference/overview.md:33
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: src/reference/overview.md:33
msgid "5 Gbps"
msgstr "5 Gbps"

#: src/reference/overview.md:34
msgid "CAN Bus"
msgstr "CAN Bus"

#: src/reference/overview.md:34
msgid "Vehicle control"
msgstr "車輛 控制"

#: src/reference/overview.md:34
msgid "CAN 2.0B"
msgstr "CAN 2.0B"

#: src/reference/overview.md:34
msgid "1 Mbps"
msgstr "1 Mbps"

#: src/reference/overview.md:35
msgid "I2C"
msgstr "I2C"

#: src/reference/overview.md:35
msgid "Sensors"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:35
msgid "400 kbps"
msgstr "400 kbps"

#: src/reference/overview.md:36
msgid "UART"
msgstr "UART"

#: src/reference/overview.md:36
msgid "GPS/IMU"
msgstr "GPS/慣性測量單位"

#: src/reference/overview.md:36
msgid "Serial"
msgstr "Serial"

#: src/reference/overview.md:36
msgid "115200 baud"
msgstr "115200 baud"

#: src/reference/overview.md:38
msgid "Environmental Specifications"
msgstr "環境 Specifications"

#: src/reference/overview.md:39
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

#: src/reference/overview.md:39
msgid "Operating Range"
msgstr "Operating 範圍"

#: src/reference/overview.md:39
msgid "Storage Range"
msgstr "Storage 範圍"

#: src/reference/overview.md:41
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: src/reference/overview.md:41
msgid "\\-10°C to +50°C"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:41
msgid "\\-20°C to +60°C"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:42
msgid "Humidity"
msgstr "濕度"

#: src/reference/overview.md:42
msgid "10% to 90% RH"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:42
msgid "5% to 95% RH"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:43
msgid "Vibration"
msgstr "振動"

#: src/reference/overview.md:43
msgid "2G RMS"
msgstr "2G RMS"

#: src/reference/overview.md:43
msgid "5G RMS"
msgstr "5G RMS"

#: src/reference/overview.md:44
msgid "Shock"
msgstr "震動"

#: src/reference/overview.md:44
msgid "15G peak"
msgstr "15G peak"

#: src/reference/overview.md:44
msgid "30G peak"
msgstr "30G peak"

#: src/reference/overview.md:45
msgid "Ingress Protection"
msgstr "防護等級"

#: src/reference/overview.md:45
msgid "IP54 (with enclosure)"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:47
msgid "System Architecture"
msgstr "系統 架構"

#: src/reference/overview.md:49
msgid "Data Flow"
msgstr "資料 Flow"

#: src/reference/overview.md:58
msgid "Software Stack"
msgstr "軟體 Stack"

#: src/reference/overview.md:73
msgid "Maintenance Schedule"
msgstr "Maintenance 排程"

#: src/reference/overview.md:75
msgid "Daily Checks"
msgstr "每日檢查"

#: src/reference/overview.md:76
msgid "Visual inspection of components"
msgstr "目視檢查 的 components"

#: src/reference/overview.md:77
msgid "Battery voltage check"
msgstr "Battery 電壓 檢查"

#: src/reference/overview.md:78
msgid "Sensor lens cleaning"
msgstr "感測器 lens cleaning"

#: src/reference/overview.md:80
msgid "Weekly Maintenance"
msgstr "每週維護"

#: src/reference/overview.md:81
msgid "Connector inspection"
msgstr "串連器檢查"

#: src/reference/overview.md:82
msgid "Wheel bearing check"
msgstr "Wheel bearing 檢查"

#: src/reference/overview.md:83
msgid "Software updates"
msgstr "軟體 updates"

#: src/reference/overview.md:85
msgid "Monthly Service"
msgstr "Monthly 服務"

#: src/reference/overview.md:86
msgid "Full system diagnostic"
msgstr "Full 系統 diagnostic"

#: src/reference/overview.md:87
msgid "Calibration verification"
msgstr "校正 verification"

#: src/reference/overview.md:88
msgid "Performance benchmarking"
msgstr "效能 benchmarking"

#: src/reference/overview.md:90
msgid "Annual Overhaul"
msgstr "年度檢修"

#: src/reference/overview.md:91
msgid "Complete disassembly and inspection"
msgstr "完成 disassembly 和 inspection"

#: src/reference/overview.md:92
msgid "Bearing replacement (if mechanical LiDAR)"
msgstr "Bearing replacement (if mechanical 光達)"

#: src/reference/overview.md:93
msgid "Sensor recalibration"
msgstr "感測器 recalibration"

#: src/reference/overview.md:94
msgid "Structural integrity check"
msgstr "Structural integrity 檢查"

#: src/reference/overview.md:96
msgid "Troubleshooting Quick Reference"
msgstr "Troubleshooting Quick 參考"

#: src/reference/overview.md:98
msgid "Common Issues"
msgstr "常見問題"

#: src/reference/overview.md:99
msgid "Symptom"
msgstr "症狀"

#: src/reference/overview.md:99
msgid "Likely Cause"
msgstr "可能原因"

#: src/reference/overview.md:99
msgid "Solution"
msgstr "解決方案"

#: src/reference/overview.md:101
msgid "No LiDAR data"
msgstr "No 光達 資料"

#: src/reference/overview.md:101
msgid "Network config"
msgstr "網路 config"

#: src/reference/overview.md:101
msgid "Check IP settings"
msgstr "檢查 IP settings"

#: src/reference/overview.md:102
msgid "Poor localization"
msgstr "Poor 當地語系化"

#: src/reference/overview.md:102
msgid "Map mismatch"
msgstr "地圖形不比對"

#: src/reference/overview.md:102
msgid "Regenerate map"
msgstr "重新產生地圖形"

#: src/reference/overview.md:103
msgid "Erratic motion"
msgstr "不規則運動"

#: src/reference/overview.md:103
msgid "IMU calibration"
msgstr "慣性測量單位 calibration"

#: src/reference/overview.md:103
msgid "Recalibrate IMU"
msgstr "Recalibrate 慣性測量單位"

#: src/reference/overview.md:104
msgid "Short battery life"
msgstr "Short 電集區 life"

#: src/reference/overview.md:104
msgid "High load"
msgstr "High 載入"

#: src/reference/overview.md:104
msgid "Check CPU usage"
msgstr "檢查 CPU 使用方法"

#: src/reference/overview.md:105
msgid "Communication loss"
msgstr "通訊 loss"

#: src/reference/overview.md:105
msgid "Interference"
msgstr "干擾"

#: src/reference/overview.md:105
msgid "Check wireless channels"
msgstr "檢查 wireless channels"

#: src/reference/overview.md:107
msgid "Safety Specifications"
msgstr "安全性規格"

#: src/reference/overview.md:109
msgid "Emergency Stop"
msgstr "Emergency 停止"

#: src/reference/overview.md:110
msgid "Hardware E-stop button"
msgstr "硬體 E-停止 button"

#: src/reference/overview.md:111
msgid "Software emergency brake"
msgstr "軟體 emergency brake"

#: src/reference/overview.md:112
msgid "Remote kill switch (5G model)"
msgstr "Remote kill 交換器 (5G model)"

#: src/reference/overview.md:113
msgid "Automatic fault detection"
msgstr "自動故障偵測"

#: src/reference/overview.md:115
msgid "Operating Limits"
msgstr "操作限制"

#: src/reference/overview.md:116
msgid "Maximum speed: 15 km/h"
msgstr "Maximum 速度: 15 km/h"

#: src/reference/overview.md:117
msgid "Maximum payload: 5 kg"
msgstr "最大載荷: 5 kg"

#: src/reference/overview.md:118
msgid "Maximum incline: 15°"
msgstr "最大傾斜度: 15°"

#: src/reference/overview.md:119
msgid "Minimum lighting: 10 lux (with lights)"
msgstr "最小光源: 10 lux (搭配 lights)"

#: src/reference/overview.md:121
msgid "Compliance & Certification"
msgstr "合規性性 & 驗證"

#: src/reference/overview.md:123
msgid "Standards"
msgstr "標準"

#: src/reference/overview.md:124
msgid "ROS 2: REP-2000 compliant"
msgstr "ROS 2: REP-2000 compliant"

#: src/reference/overview.md:125
msgid "Safety: ISO 26262 ASIL-B capable"
msgstr "Safety: ISO 26262 ASIL-B capable"

#: src/reference/overview.md:126
msgid "EMC: FCC Part 15 Class B"
msgstr "EMC: FCC Part 15 類別別 B"

#: src/reference/overview.md:127
msgid "Environmental: MIL-STD-810G tested"
msgstr "環境: MIL-STD-810G tested"

#: src/reference/overview.md:129
msgid "Documentation"
msgstr "檔案"

#: src/reference/overview.md:130
msgid "Full schematics available"
msgstr "Full schematics 可用"

#: src/reference/overview.md:131
msgid "Open-source software"
msgstr "開啟-source 軟體"

#: src/reference/overview.md:132
msgid "Hardware design files"
msgstr "硬體 design files"

#: src/reference/overview.md:133
msgid "Test reports"
msgstr "測試 reports"

#: src/reference/overview.md:135
msgid "Additional Resources"
msgstr "額外資源"

#: src/reference/overview.md:137
msgid ""
"[Hardware Assembly Guide](../getting-started/hardware-assembly.md) - Step-by-"
"step assembly"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:138
msgid ""
"[Software Installation](../getting-started/software-installation.md) - "
"Software setup"
msgstr ""

#: src/reference/overview.md:139
msgid "[Development Guide](../guides/development.md) - Custom development"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/core-components.md:1
msgid "Hardware Components and Wiring"
msgstr "硬體 Components 和 Wiring"

#: src/reference/hardware/core-components.md:3
msgid "Hardware Components"
msgstr "硬體 Components"

#: src/reference/hardware/core-components.md:5
msgid ""
"The vehicle is assembled using core components and optional supplementary "
"components. The core components include the chassis and other essential "
"parts. Supplementary components, such as the LiDAR and 5G/LTE module, are "
"optional and can be selected based on your specific requirements."
msgstr ""
"車輛 是 assembled using core components 和 選用 supplementary components. co"

#: src/reference/hardware/core-components.md:9
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: src/reference/hardware/core-components.md:11
msgid "**\\# Chassis**"
msgstr "**\\# 底盤**"

#: src/reference/hardware/core-components.md:12
msgid "Tekno TKR9500 Truck Kit 16×11×5 inch"
msgstr "Tekno TKR9500 16×11×5 吋卡車"

#: src/reference/hardware/core-components.md:13
#: src/reference/hardware/core-components.md:18
#: src/reference/hardware/core-components.md:22
#: src/reference/hardware/core-components.md:27
#: src/reference/hardware/core-components.md:31
msgid "⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯"
msgstr "⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯⎯"

#: src/reference/hardware/core-components.md:14
msgid "**\\# Powertrain**"
msgstr "**\\# 動強制系統**"

#: src/reference/hardware/core-components.md:15
msgid "Brushless Motor4274 / 1500kv"
msgstr "無刷馬達 4274 / 1500kv"

#: src/reference/hardware/core-components.md:16
msgid "PCA9685 PWM Driver"
msgstr "PCA9685 PWM 驅動程式"

#: src/reference/hardware/core-components.md:17
msgid "DC-DC Converter IN 24V OUT 12V10A"
msgstr "DC-DC Converter IN 24V OUT 12V10A"

#: src/reference/hardware/core-components.md:19
msgid "**\\# Computer**"
msgstr "**\\# 電腦**"

#: src/reference/hardware/core-components.md:20
msgid "NVIDIA Jetson AGX ORIN Dev. kit 64GB / 32GB"
msgstr "NVIDIA Jetson AGX ORIN 開發套件 64GB / 32GB"

#: src/reference/hardware/core-components.md:21
msgid "Micron P3 PLUS 1000GB SSD"
msgstr "Micron P3 PLUS 1000GB SSD"

#: src/reference/hardware/core-components.md:23
msgid "**\\# Camera**"
msgstr "**\\\\# 相機**"

#: src/reference/hardware/core-components.md:24
msgid "ZED X Mini Stereo Camera (Lens Focal Length 2.2mm, with polarizer)"
msgstr "ZED X Mini Stereo 相機 (Lens Focal Length 2.2mm, 搭配 polarizer)"

#: src/reference/hardware/core-components.md:25
msgid "ZED Link Capture Card"
msgstr "ZED Link Capture Card"

#: src/reference/hardware/core-components.md:26
msgid "GMSL2 Fakra Cable F-F(0.3m)"
msgstr "GMSL2 Fakra Cable F-F(0.3m)"

#: src/reference/hardware/core-components.md:28
msgid "**\\# Navigation Sensors**"
msgstr "**\\\\# 瀏覽 Sensors**"

#: src/reference/hardware/core-components.md:29
#: src/reference/software/sensor-components.md:14
msgid "KY-003 Hall Effect Sensor"
msgstr "KY-003 Hall Effect 感測器"

#: src/reference/hardware/core-components.md:30
msgid "MPU9250 9-axis Motion Processing Unit"
msgstr "MPU9250 9-axis Motion Processing Unit"

#: src/reference/hardware/core-components.md:32
msgid "**\\# Battery and Power Supply**"
msgstr "**\\# 電集區和電源供應**"

#: src/reference/hardware/core-components.md:33
msgid "Battery Gens ACE-5000mAh-45C-22.2V-6S1P-XT60"
msgstr "電集區 Gens ACE-5000mAh-45C-22.2V-6S1P-XT60"

#: src/reference/hardware/core-components.md:34
msgid "Battery Gens ACE-7200mAh-50C-7.4V-2S1P-21"
msgstr "電集區 Gens ACE-7200mAh-50C-7.4V-2S1P-21"

#: src/reference/hardware/core-components.md:35
msgid "Breaker 4230-T110-K0BE-8AB8"
msgstr "Breaker 4230-T110-K0BE-8AB8"

#: src/reference/hardware/core-components.md:37
msgid "_Table 1. Core Materials for the vehicle._"
msgstr "_Table 1. Core Materials 用於 車輛._"

#: src/reference/hardware/core-components.md:39
msgid "Supplementary: LiDAR Sensors"
msgstr "Supplementary: 光達 Sensors"

#: src/reference/hardware/core-components.md:41
msgid ""
"When choosing a LiDAR sensor, it depends on the specific localization method "
"and desired vision quality. If point cloud-based NDT localization is used, "
"the Velodyne VLP-32C LiDAR is often selected for its panoramic view. In "
"contrast, solid-state LiDARs offer higher point density, making them better "
"suited for detailed scene and object feature extraction, as well as vision-"
"based localization that collaborates with cameras."
msgstr ""
"When choosing LiDAR 感測器, 它 depends 在 specific localization method 和 de"

#: src/reference/hardware/core-components.md:43
msgid "LiDAR Sensor"
msgstr "LiDAR 感測器"

#: src/reference/hardware/core-components.md:45
msgid "(Choose one of below)"
msgstr "(從下欄選取一個)"

#: src/reference/hardware/core-components.md:46
msgid "Solid-State LiDAR with 120° FOV"
msgstr "Solid-State 光達 搭配 120° FOV"

#: src/reference/hardware/core-components.md:47
msgid "Blickfeld Cube 1"
msgstr "Blickfeld Cube 1"

#: src/reference/hardware/core-components.md:47
msgid "Solid-State LiDAR with 70° FOV. (EOL)"
msgstr "Solid-State 光達 搭配 70° FOV. (EOL)"

#: src/reference/hardware/core-components.md:48
msgid "Mechanical spinning LiDAR with 360° (EOL)"
msgstr "Mechanical spinning 光達 搭配 360° (EOL)"

#: src/reference/hardware/core-components.md:50
msgid "_Table 2. Recommended LiDAR sensor for the vehicle._"
msgstr "_Table 2. Recommended LiDAR 感測器 用於 車輛._"

#: src/reference/hardware/core-components.md:52
msgid "Supplementary: 5G/LTE Communication"
msgstr "Supplementary: 5G/LTE 通訊"

#: src/reference/hardware/core-components.md:54
msgid ""
"The Ataya 5G Harmony kit was successfully deployed on the vehicle and "
"underwent examination by NEWSLab at National Taiwan University. The "
"following table lists the key components of the 5G kit. For more detailed "
"specifications and quotes, please visit [Ataya's website](https://www.ataya."
"io/). Additionally, consulting the Global Mobile Frequencies Database at "
"[Spectrum Monitoring](https://www.spectrummonitoring.com/frequencies.php/) "
"to know available bands in your region."
msgstr ""
"Ataya 5G Harmony kit was successfully deployed 在 車輛 和 underwent "
"examination 由 NEWSLab 在 National Taiwan University. following table lists "
"key components 的 5G kit. 用於 more detailed specifications 和 quotes, "
"please visit [Ataya's website](https://www.ataya.io/). Additionally, "
"consulting Global Mobile Frequencies Database 在 [Spectrum Monitoring]"
"(https://www.spectrummonitoring.com/frequencies.php/) 到 know 可用 bands 在 "
"your region."

#: src/reference/hardware/core-components.md:56
msgid "5G/LTE Kit"
msgstr "5G/LTE Kit"

#: src/reference/hardware/core-components.md:58
msgid "**\\# 5G/LTE**"
msgstr "**\\# 5G/LTE**"

#: src/reference/hardware/core-components.md:59
msgid "Ataya Harmony 5G Core Network Kit"
msgstr "Ataya Harmony 5G Core 網路 Kit"

#: src/reference/hardware/core-components.md:59
msgid "Included within a 28-inch suitcase containing the core router."
msgstr "Included within 28-inch suitcase containing core 路由器."

#: src/reference/hardware/core-components.md:60
msgid "Askey 5G Sub-6 Indoor Small Cell"
msgstr "Askey 5G Sub-6 室內小型基地台"

#: src/reference/hardware/core-components.md:60
msgid "The base station connected to the core network."
msgstr "base station connected 到 core 網路."

#: src/reference/hardware/core-components.md:61
msgid "MOXA CCG-1500 Gateway"
msgstr "MOXA CCG-1500 閘道"

#: src/reference/hardware/core-components.md:61
msgid "Installed on the vehicle as the connector to 5G."
msgstr "Installed 在 車輛 as connector 到 5G."

#: src/reference/hardware/core-components.md:63
msgid "_Table 3. Recommended 5G/LTE components for the vehicle._"
msgstr "_Table 3. Recommended 5G/LTE components 用於 車輛._"

#: src/reference/hardware/core-components.md:66
msgid "Procurement Information"
msgstr "Procurement 資訊"

#: src/reference/hardware/core-components.md:68
msgid ""
"The vehicle can be ordered through Hennes Co., including customizable "
"options for additional parts. Note that batteries are excluded from assembly "
"due to shipping constraints and should be sourced locally. You can request a "
"quote via their [Robot Kingdom](https://robotkingdom.com.tw/contact/) "
"website."
msgstr ""
"車輛 可以 be ordered through Hennes Co., including customizable options 用於"

#: src/reference/hardware/core-components.md:70
msgid ""
"The optional supplementary parts such as LiDARs and 5G modules are up to "
"your specific needs. It is advised to consult with your local agent for "
"procurement assistance."
msgstr ""
"選用 supplementary parts such as LiDARs 和 5G modules 是 up 到 your specifi"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:3
msgid ""
"Detailed electrical connections and power distribution for the AutoSDV "
"platform."
msgstr "AutoSDV 平台的詳細電線串連和電源分配。"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:5
msgid "⚠️ **WARNING**: Always disconnect batteries before wiring changes"
msgstr "⚠️ **警告**：在進欄接線變更之前，請一律中斷連線電集區串連"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:7
msgid "Power Distribution Overview"
msgstr "電源分配概述"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:9
msgid "Upper Power System (22.2V Battery)"
msgstr "上層電源系統（22.2V 電集區）"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:23
msgid "Motor Power System (7.4V Battery)"
msgstr "馬達電源系統（7.4V 電集區）"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:29
msgid "NVIDIA Jetson AGX Orin Connections"
msgstr "NVIDIA Jetson AGX Orin 串連"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:31
msgid "Main Interfaces"
msgstr "主要介臉部"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:53
msgid "GPIO Header Connections"
msgstr "GPIO 接頭串連"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:74
msgid "Sensor Connections"
msgstr "感測器串連"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:76
msgid "LiDAR Connections (Model Specific)"
msgstr "光達串連（型號特定）"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:78
msgid "**Velodyne VLP-32C:**"
msgstr "**Velodyne VLP-32C：**"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:88
msgid "**Seyond Robin-W:**"
msgstr "**Seyond Robin-W：**"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:98
msgid "**Blickfeld Cube1:**"
msgstr "**Blickfeld Cube1：**"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:108
msgid "Camera System (ZED X Mini)"
msgstr "攝影機系統（ZED X Mini）"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:115
msgid ""
"_Note: Camera receives power through GMSL2 connection from ZED Link. The ZED "
"Link is attached to the bottom of the Jetson AGX Orin via SAMTEC CSI port._"
msgstr ""
"_Note: Camera receives power through GMSL2 串連 從 ZED Link. ZED Link 是"
"attached 到 bottom 的 Jetson AGX Orin via SAMTEC CSI port._"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:117
msgid "IMU (MPU9250)"
msgstr "慣性測量單位 (MPU9250)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:127
msgid "Hall Sensor (KY-003)"
msgstr "Hall 感測器 (KY-003)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:136
msgid "GPS Module (Optional)"
msgstr "GPS 模群組 (選用)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:147
msgid "Motor Control System"
msgstr "Motor 控制 系統"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:149
msgid "PWM Driver (PCA9685)"
msgstr "PWM 驅動程式 (PCA9685)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:169
msgid "Motor and ESC"
msgstr "馬達 和 ESC"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:183
msgid "5G Module (Optional)"
msgstr "5G 模群組 (選用)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:199
msgid "Battery Management"
msgstr "電集區 Management"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:201
msgid "Battery Monitoring"
msgstr "電集區 Monitoring"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:213
msgid ""
"_Note: Each battery has its own independent monitor with built-in alarm._"
msgstr ""
"_注意： Each battery has its own independent monitor 搭配 built-在 alarm._"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:215
msgid "GPIO 40-Pin Header Reference"
msgstr "GPIO 40-Pin Header 參考"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:217
msgid ""
"The detailed pinout specification can be found on [JetsonHacks](https://"
"jetsonhacks.com/nvidia-jetson-agx-orin-gpio-header-pinout/)."
msgstr ""
"detailed pinout 規格 可以 be found 在 [JetsonHacks](https://jetsonhacks.com"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:219
msgid ""
"**Physical Layout Note:** Pin 1-2 are physically on the rightmost side of "
"the header when viewing the Jetson from above. Pin 39-40 are on the leftmost "
"side."
msgstr ""
"**Physical Layout 注意：** Pin 1-2 是 physically 在 rightmost side 的 header "
"when viewing Jetson 從 above. Pin 39-40 是 在 leftmost side."

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:221
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:221
msgid "Label"
msgstr "標記"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:221
msgid "Pin No. (Upper)"
msgstr "針腳編號 (上)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:221
msgid "Pin No. (Lower)"
msgstr "針腳編號 (下)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:223
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:231
msgid "3.3 VDC Power, 1A max"
msgstr "3.3 VDC 電源, 1A max"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:223
msgid "1"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:223
msgid "2"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:223
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:224
msgid "5.0 VDC Power, 1A max"
msgstr "5.0 VDC 電源, 1A max"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:223
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:229
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:230
msgid "KY-003"
msgstr "KY-003"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:224
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:225
msgid "PCA9685"
msgstr "PCA9685"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:224
msgid "I2C5_DAT General I2C5 Data I2C Bus 7"
msgstr "I2C5_DAT General I2C5 資料 I2C Bus 7"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:224
msgid "3"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:224
msgid "4"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:225
msgid "I2C5_CLK General I2C #5 Clock I2C Bus 7"
msgstr "I2C5_CLK General I2C #5 Clock I2C Bus 7"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:225
msgid "5"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:225
msgid "6"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:225
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:227
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:229
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:232
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:235
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:237
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:239
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:242
msgid "GND"
msgstr "GND"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:226
msgid "MCLK05 Audio Master Clock"
msgstr "MCLK05 Audio Master Clock"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:226
msgid "7"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:226
msgid "8"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:226
msgid "UART1_TX UART #1 Transmit"
msgstr "UART1_TX UART #1 Transmit"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:227
msgid "9"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:227
msgid "10"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:227
msgid "UART1_RX UART #1 Receive"
msgstr "UART1_RX UART #1 Receive"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:228
msgid "UART1_RTS UART #1 Request to Send"
msgstr "UART1_RTS UART #1 要求 到 Send"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:228
msgid "11"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:228
msgid "12"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:228
msgid "I2S2_CLK Audio I2S #2 Clock"
msgstr "I2S2_CLK Audio I2S #2 Clock"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:229
msgid "GPIO32 GPIO #32"
msgstr "GPIO32 GPIO #32"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:229
msgid "13"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:229
msgid "14"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:230
msgid "GPIO27 (PWM)"
msgstr "GPIO27 (PWM)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:230
msgid "15"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:230
msgid "16"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:230
msgid "GPIO8"
msgstr "GPIO8"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:231
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:232
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:236
msgid "MPU9250"
msgstr "MPU9250"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:231
msgid "17"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:231
msgid "18"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:231
msgid "GPIO35 (PWM)"
msgstr "GPIO35 (PWM)"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:232
msgid "SPI1_MOSI SPI #1 Master Out/Slave In"
msgstr "SPI1_MOSI SPI #1 Master Out/Slave In"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:232
msgid "19"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:232
msgid "20"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:233
msgid "SPI1_MISO SPI #1 Master In/Slave Out"
msgstr "SPI1_MISO SPI #1 Master In/Slave Out"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:233
msgid "21"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:233
msgid "22"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:233
msgid "GPIO17 GPIO"
msgstr "GPIO17 GPIO"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:234
msgid "SPI1_SCK SPI #1 Shift Clock"
msgstr "SPI1_SCK SPI #1 Shift Clock"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:234
msgid "23"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:234
msgid "24"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:234
msgid "SPI1_CS0_N SPI #1 Chip Select #0"
msgstr "SPI1_CS0_N SPI #1 Chip Select #0"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:235
msgid "25"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:235
msgid "26"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:235
msgid "SPI1_CS1_N SPI #1 Chip Select #1"
msgstr "SPI1_CS1_N SPI #1 Chip Select #1"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:236
msgid "I2C2_DAT General I2C #2 Data I2C Bus 1"
msgstr "I2C2_DAT General I2C #2 資料 I2C Bus 1"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:236
msgid "27"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:236
msgid "28"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:236
msgid "I2C2_CLK General I2C #2 Clock I2C Bus 1"
msgstr "I2C2_CLK General I2C #2 Clock I2C Bus 1"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:237
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:238
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:239
#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:241
msgid "Reserved"
msgstr "保留"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:237
msgid "29"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:237
msgid "30"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:238
msgid "31"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:238
msgid "32"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:238
msgid "GPIO9"
msgstr "GPIO9"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:239
msgid "33"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:239
msgid "34"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:240
msgid "I2S_FS AUDIO I2S #2 Left/Right Clock"
msgstr "I2S_FS AUDIO I2S #2 Left/Right Clock"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:240
msgid "35"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:240
msgid "36"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:240
msgid "UART1_CTS UART #1 Clear to Send"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:241
msgid "37"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:241
msgid "38"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:241
msgid "I2S_SDIN Audio I2S #2 Data In"
msgstr "I2S_SDIN Audio I2S #2 資料 在"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:242
msgid "39"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:242
msgid "40"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:242
msgid "I2S_SDOUT Audio I2S #2 Data Out"
msgstr "I2S_SDOUT Audio I2S #2 資料 Out"

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:247
msgid ""
"[Hardware Assembly Guide](../../getting-started/hardware-assembly.md) - "
"Physical assembly"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:248
msgid ""
"[Software Installation](../../getting-started/software-installation.md) - "
"Software setup"
msgstr ""

#: src/reference/hardware/wiring-diagrams.md:249
msgid ""
"[Core Components](../hardware/core-components.md) - Component specifications"
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-components.md:1
msgid "Sensor Components and Drivers"
msgstr "感測器元件與驅動程式"

#: src/reference/software/sensor-components.md:3
msgid ""
"The [`sensor_component`](https://github.com/NEWSLabNTU/AutoSDV/tree/main/src/"
"sensor_component) directory contains a collection of drivers and data "
"processors for sensors on the AutoSDV vehicle. They are mostly provided by "
"vendors and existing open source projects."
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-components.md:7
msgid ""
"The sensor component defines the collection of sensor drivers in Autoware. "
"If you're looking for the composition of the sensor drivers, please refer to "
"[Sensor Kit](../software/sensor-kit.md) Chapter."
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-components.md:9
msgid ""
"The AutoSDV Autoware adds the following ROS packages along with official "
"packages."
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-components.md:11
msgid "ZED X Mini camera"
msgstr "ZED X Mini 相機"

#: src/reference/software/sensor-components.md:12
#: src/reference/software/sensor-components.md:30
msgid "Blickfeld Cube1 LiDAR"
msgstr "Blickfeld Cube1 光達"

#: src/reference/software/sensor-components.md:13
msgid "MPU9250 Nine-Axis Motion Sensor"
msgstr "MPU9250 Nine-Axis Motion 感測器"

#: src/reference/software/sensor-components.md:16
msgid "ZED X Mini Camera"
msgstr "ZED X Mini 相機"

#: src/reference/software/sensor-components.md:18
msgid ""
"The ROS 2 package requires ZED SDK 4.2 to be installed on the system. ZED "
"SDK is installed by the setup script described in [Software Installation]"
"(../../getting-started/software-installation.md). The driver package is "
"located at:"
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-components.md:24
msgid "To run the standalone ZED camera driver,"
msgstr "到 執欄 standalone ZED camera 驅動程式,"

#: src/reference/software/sensor-components.md:31
msgid ""
"The IP address of Blickfeld Cube1 LiDAR and Jetson is `192.168.26.26` and "
"`192.168.26.1`, respectively."
msgstr ""
"IP address 的 Blickfeld Cube1 光達 和 Jetson 是 `192.168.26.26` 和 "
"`192.168.26.1`, respectively."

#: src/reference/software/sensor-components.md:33
msgid "The driver package is located at"
msgstr "驅動程式 套件 是 located 在"

#: src/reference/software/sensor-components.md:39
#: src/reference/software/sensor-components.md:53
msgid "To run the standalone driver,"
msgstr "到 執欄 standalone 驅動程式,"

#: src/reference/software/sensor-components.md:45
msgid "MPU9250 Nine-Axis Accelerometer Gyroscope Sensor"
msgstr "MPU9250 Nine-Axis Accelerometer Gyroscope 感測器"

#: src/reference/software/sensor-components.md:47
msgid ""
"MPU9250 measures the motion state of the vehicle, including the linear "
"acceleration, angular acceleration and angular speed. The source package is "
"located at"
msgstr ""
"MPU9250 measures motion state 的 車輛, including linear acceleration, "
"angular acceleration 和 angular speed. source 套件 是 located 在"

#: src/reference/software/sensor-components.md:58
msgid "Garmin GPS 18x 5Hz"
msgstr "Garmin GPS 18x 5Hz"

#: src/reference/software/sensor-components.md:59
msgid ""
"[Full specification of the sensor](https://static.garmin.com/pumac/"
"GPS_18x_Tech_Specs.pdf)"
msgstr ""
"[Full specification 的 感測器](https://static.garmin.com/pumac/"
"GPS_18x_Tech_Specs.pdf)"

#: src/reference/software/sensor-components.md:61
msgid "Localise the device at first. Execute:"
msgstr "Localise 設備 在 first. 執欄:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:65
msgid ""
"you should find this line: _FTDI USB Serial Device converter now attached to "
"**ttyUSB0**_"
msgstr ""
"你 should 找到 this line: _FTDI USB Serial 裝置 converter now attached 到 **"

#: src/reference/software/sensor-components.md:67
msgid "Once you find the device, get raw data from it by executing:"
msgstr "一旦 你 找到 設備, 取得 原始 資料 從 它 由 執欄:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:72
msgid "And you should see data in NMEA format like this:"
msgstr "和 你 should see 資料 在 NMEA format like this:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:80
msgid ""
"Note: If you see something else, for example binary data, make sure you use "
"the correct baud rate - 9600."
msgstr ""
"Note: If 你 see something else, 用於 範例 binary 資料, make sure 你 use "
"correc"

#: src/reference/software/sensor-components.md:82
msgid "2.1 Check the current baud rate by this command:"
msgstr "2.1 檢查 current baud rate 由 this command:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:86
msgid "Set the 9600 baud rate by this command:"
msgstr "Set 9600 baud rate 由 this 命令:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:91
msgid "Execute the GPS Deamon (gpsd) for the right device:"
msgstr "執欄 GPS Deamon (gpsd) 用於 right 設備:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:96
msgid "To verify the signal, you can open the CLI app:"
msgstr "到 驗證 訊號, 你 可以 開啟 CLI 套用程式:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:100
msgid "or GUI app:"
msgstr "或 GUI 套用程式:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:105
msgid ""
"Wait till you get the proper longitude and latitude coordinates and the "
"status of the GPS must be 3D Fix. If there is 'No Fix', no good signal is "
"being received."
msgstr ""
"Wait till 你 取得 proper longitude 和 latitude coordinates 和 狀態 的 GPS "
"must"

#: src/reference/software/sensor-components.md:107
msgid ""
"Since you get the signal, you can launch Autoware and subscribe the topic:"
msgstr "Since 你 取得 訊號, 你 可以 啟動 Autoware 和 subscribe topic:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:112
msgid "Configuration files in Autoware"
msgstr "設定 files 在 Autoware"

#: src/reference/software/sensor-components.md:114
msgid ""
"If you do not get data on the topic, make sure, the configuration is correct "
"by checking these files:"
msgstr ""
"If 你 do not 取得 資料 在 topic, make sure, 設定 是 correct 由 checking "
"these fi"

#: src/reference/software/sensor-components.md:116
msgid "Enable the GNSS Driver at:"
msgstr "啟用 GNSS 驅動程式 在:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:121
msgid "Enable the Garmin Driver at:"
msgstr "啟用 Garmin 驅動程式 在:"

#: src/reference/software/sensor-components.md:126
msgid ""
"No mistake in the Python script at (the script composes configuration to "
"launch the GNSS Driver):"
msgstr ""
"No mistake 在 Python script 在 ( script composes 設定 到 啟動 GNSS 驅動程式):"

#: src/reference/software/sensor-components.md:130
msgid "Note: the topic _fix_ is remapped as _garmin/fix_"
msgstr "注意： topic _fix_ 是 remapped as _garmin/fix_"

#: src/reference/software/sensor-components.md:132
msgid "3.1 Parameters for the Python script is at:"
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-components.md:137
msgid "GNSS Client connecting to the gpsd (GPS Deamon) is located at:"
msgstr "串連到 gpsd（GPS 守護程式）的 GNSS 用戶端位於："

#: src/reference/software/sensor-kit.md:3
msgid ""
"The sensor kit consists of the _description_ package and the _launch_ "
"package. The _description_ package, [`autosdv_sensor_kit_description`]"
"(https://github.com/NEWSLabNTU/autosdv_sensor_kit_launch/tree/main/"
"autosdv_sensor_kit_description), stores the relative coordinates for each "
"sensor on the vehicle. The _launch_ package, [`autosdv_sensor_kit_launch`]"
"(https://github.com/NEWSLabNTU/autosdv_sensor_kit_launch/"
"tree/5daa6018ef4814dafaad262135ca1d50154cdb2e/autosdv_sensor_kit_launch), "
"contains a set of launch files for all kinds of sensors along with their "
"runtime parameters."
msgstr ""
"感測器 kit consists 的 _description_ 套件 和 _launch_ 套件. _description_ 套"
"件, [`autosdv_sensor_kit_description`](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"autosdv_sensor_kit_launch/tree/main/autosdv_sensor_kit_description), stores "
"relative coordinates 用於 each 感測器 在 車輛. _launch_ 套件, "
"[`autosdv_sensor_kit_launch`](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"autosdv_sensor_kit_launch/tree/5daa6018ef4814dafaad262135ca1d50154cdb2e/"
"autosdv_sensor_kit_launch), contains set 的 啟動 files 用於 all kinds 的 "
"sensors along 搭配 their runtime parameters."

#: src/reference/software/sensor-kit.md:7
msgid ""
"The sensor kit defines the composition and the data paths of sensors. If "
"you're looking per-sensor driver configuration, please refer to [Sensor "
"Component](../software/sensor-components.md) Chapter."
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:9
msgid "The Description Package"
msgstr "Description 套件"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:11
msgid ""
"The description package stores the coordinates of each sensor installed on "
"the vehicle. It's done by working on these two configuration files."
msgstr ""
"description 套件 stores coordinates 的 each 感測器 installed 在 車輛. 它's "
"done "

#: src/reference/software/sensor-kit.md:13
msgid "`../autosdv_sensor_kit_description/config/sensor_kit_calibration.yaml`"
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:14
msgid "`../autosdv_sensor_kit_description/urdf/sensor_kit.xacro`"
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:16
msgid ""
"For example, the coordinate for the ZED camera is named as "
"`zedxm_camera_link`, which pose parameters are defined in "
"[`sensor_kit_calibration.yaml`](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"autosdv_sensor_kit_launch/blob/main/autosdv_sensor_kit_description/config/"
"sensor_kit_calibration.yaml)."
msgstr ""
"用於 範例, coordinate 用於 ZED camera 是 named as `zedxm_camera_link`, which "
"pose parameters 是 defined 在 [`sensor_kit_calibration.yaml`](https://github."
"com/NEWSLabNTU/autosdv_sensor_kit_launch/blob/main/"
"autosdv_sensor_kit_description/config/sensor_kit_calibration.yaml)."

#: src/reference/software/sensor-kit.md:19
msgid "sensor_kit_base_link"
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:20
msgid "zedxm_camera_link"
msgstr "zedxm_camera_link"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:20
msgid ""
"# Zed Camera\n"
"    x"
msgstr "# Zed 相機 x"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:23
msgid "z"
msgstr "z"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:24
msgid "roll"
msgstr "橫滾"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:25
msgid "pitch"
msgstr "俯仰"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:26
msgid "yaw"
msgstr "偏航"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:29
msgid ""
"The [`sensor_kit.xacro`](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"autosdv_sensor_kit_launch/blob/main/autosdv_sensor_kit_description/urdf/"
"sensor_kit.xacro) file has corresponding entries for the coordinate. In the "
"xacro snipplet, it defines a `<xacro:zed_camera>` component and a joint from "
"`sensor_kit_base_link` to `zedxm_camera_link`."
msgstr "[`sensor_kit.xacro`](https://github.com/NEWSLabNTU/autosdv_sensor_kit_"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:32
msgid "\"zedxm\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:32
msgid "\"0\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:32
msgid "\"false\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:34
#: src/reference/software/sensor-kit.md:45
msgid ""
"\"${calibration['sensor_kit_base_link']['zedxm_camera_link']['x']}\n"
"             ${calibration['sensor_kit_base_link']['zedxm_camera_link']"
"['y']}\n"
"             ${calibration['sensor_kit_base_link']['zedxm_camera_link']"
"['z']}\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:37
#: src/reference/software/sensor-kit.md:48
msgid ""
"\"${calibration['sensor_kit_base_link']['zedxm_camera_link']['roll']}\n"
"             ${calibration['sensor_kit_base_link']['zedxm_camera_link']"
"['pitch']}\n"
"             ${calibration['sensor_kit_base_link']['zedxm_camera_link']"
"['yaw']}\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:43
msgid "\"zedxm_camera_joint\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:43
msgid "\"fixed\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:52
msgid "\"sensor_kit_base_link\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:53
msgid "\"zedxm_camera_link\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:57
msgid "The Launch Package"
msgstr "啟動 套件"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:59
msgid ""
"The [`autosdv_sensor_kit_launch`](https://github.com/NEWSLabNTU/"
"autosdv_sensor_kit_launch/tree/main/autosdv_sensor_kit_launch) package "
"contains a collection of launch files in the [`launch`](https://github.com/"
"NEWSLabNTU/autosdv_sensor_kit_launch/tree/main/autosdv_sensor_kit_launch/"
"launch) directory. The notable one is `sensing.launch.xml`. It is the mother "
"launch file used to start the whole sensing module and all the other launch "
"files are included."
msgstr "[`autosdv_sensor_kit_launch`](https://github.com/NEWSLabNTU/autosdv_se"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:61
msgid ""
"The `camera.launch.xml`, `gnss.launch.xml`, `imu.launch.xml` and `lidar."
"launch.xml` launch files correspond to respective sensing functions. Each of "
"them contains sensing drive execution methods and their parameters."
msgstr ""
"`camera.啟動.xml`, `gnss.啟動.xml`, `imu.啟動.xml` 和 `lidar.啟動.xml` 啟動 "
"files correspond 到 respective sensing functions. Each 的 them contains "
"sensing drive execution methods 和 their parameters."

#: src/reference/software/sensor-kit.md:63
msgid ""
"The `pointcloud_preprocessor.launch.py` is the special one that provides the "
"multi-LiDAR fusion feature. It includes a point cloud processor node that "
"subscribes to one or multiple input topics from LiDARs drivers."
msgstr ""
"`pointcloud_preprocessor.啟動.py` 是 special one that provides multi-LiDA"

#: src/reference/software/sensor-kit.md:68
msgid "\"input_topics\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:69
msgid "\"/sensing/lidar/bf_lidar/points_raw\""
msgstr "\"/sensing/光達/bf_lidar/points_raw\""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:71
msgid "\"output_frame\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:71
msgid "\"base_frame\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:72
msgid "\"input_twist_topic_type\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:72
msgid "\"twist\""
msgstr ""

#: src/reference/software/sensor-kit.md:73
msgid "\"publish_synchronized_pointcloud\""
msgstr ""

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:3
msgid ""
"The vehicle interface bridges the Autoware control and vehicle actuators. It "
"is served by the `autosdv_vehicle_launch` repository located at `src/vehicle/"
"autosdv_vehicle_launch`. It includes the following packages."
msgstr ""

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:5
msgid "`autosdv_vehicle_description`"
msgstr "`autosdv_vehicle_description`"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:7
msgid "It provides vehicle appearance parameters."
msgstr "它 provides 車輛 appearance parameters."

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:9
msgid "`autosdv_vehicle_launch`"
msgstr "`autosdv_vehicle_launch`"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:11
msgid ""
"It provides a launch file that runs necessary nodes to drive the vehicle."
msgstr "它 provides 啟動 檔案 that runs necessary nodes 到 drive 車輛."

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:13
msgid "`autosdv_vehicle_interface`"
msgstr "`autosdv_vehicle_interface`"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:15
msgid ""
"The package provides the node that converts the Autoware control commands to "
"motor power and provides vehicle status reporting nodes for cruise control."
msgstr ""
"套件 provides node that converts Autoware 控制 commands 到 motor power 和 pr"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:17
msgid "To launch the vehicle interface for the vehicle,"
msgstr "到 啟動 車輛 介臉部 用於 車輛,"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:23
msgid "The Velocity Reporting Node"
msgstr "速度 Reporting 節點"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:25
msgid ""
"The node is implemented in `velocity_report.py`. It periodically reads the "
"Hall effect sensor and counts the magnet markers embedded on the wheel in "
"each period. In this way, the rotation speed of the wheel can be measured, "
"and the instantaneous speed can be calculated by multiplying by the wheel "
"radius."
msgstr ""
"node 是 implemented 在 `velocity_report.py`. 它 periodically reads Hall e"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:27
msgid "The Actuator Node"
msgstr "致動器 節點"

#: src/reference/software/vehicle-interface.md:29
msgid ""
"The node implemented in `actuator.py` reads a target speed and controls the "
"motor power to reach to that speed. It uses a PID controller to compute PWM "
"values and applies them on DC motors."
msgstr ""
"節點 implemented 在 `致動器.py` reads target 速度 和 controls 馬達 電源 到 "
"reach 到 t"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:3
msgid "Outdoor Setup Example"
msgstr "Outdoor 設定 範例"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:6
msgid ""
"Figure 1 shows an example setup of the private 5G infrastructure outdoors "
"based on the Ataya Harmony system. The system has several parts:"
msgstr ""
"Figure 1 shows 範例 設定 的 private 5G infrastructure outdoors based 在 "
"Ataya Harmony 系統. 系統 has several parts:"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:8
msgid "The Ataya 5G core network box (\"1\" in Figure 1)"
msgstr "Ataya 5G core 網路 box (\\\"1\\\" 在 Figure 1)"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:9
msgid "Askey small cell base station (\"2\" in Figure 1)"
msgstr "Askey 小型基地台 (\"2\" 在 Figure 1)"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:10
msgid "MOXA 5G cellular gateway installed on the vehicle top (Figure 2)"
msgstr "MOXA 5G cellular gateway installed 在 車輛 top (Figure 2)"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:22
msgid ""
"5G signal range can extend up to 600 meters. Compared to Wi-Fi, it maintains "
"stable latency and bandwidth within that area regardless of the distance to "
"the base station."
msgstr ""
"5G 訊號 範圍 可以 extend up 到 600 meters. Compared 到 Wi-Fi, 它 maintains "
"stab"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:24
msgid ""
"When setting up 5G equipment, there are several points to consider. First, "
"the 5G receiver in a vehicle must be placed on the exterior of the body and "
"not inside to avoid poor reception. Second, buildings near the base station "
"can affect signal range. Base station antennas usually have directional "
"capabilities, so ensure that the vehicle's activity range is within the "
"antenna's coverage area."
msgstr ""
"When setting up 5G equipment, there 是 several points 到 consider. First"

#: src/reference/networking/5g-deployment.md:26
msgid "Network Architecture"
msgstr "網路 架構"

#~ msgid "Hardware Assembly Guide"
#~ msgstr "硬體群組裝指南"

#~ msgid "Core Components Specification"
#~ msgstr "核心元件規格"

#~ msgid ""
#~ "[Hardware Assembly Guide](./hardware_assembly.md) - Build instructions"
#~ msgstr "[硬體群組裝指南](./hardware_assembly.md) - 建造說明"

#~ msgid "[Software Installation](./software_installation.md) - Software setup"
#~ msgstr "[軟體安裝](./software_installation.md) - 軟體設定"

#~ msgid ""
#~ "**[Software Installation](./software_installation.md)** - Installing "
#~ "AutoSDV software using recommended methods"
#~ msgstr ""
#~ "**[軟體安裝](./software_installation.md)** - 使用建議方法安裝 AutoSDV 軟體"
#~ "**[軟體安裝](./software_installation.md)** - 使用建議方法安裝 AutoSDV 軟體"

#~ msgid ""
#~ "**[Docker Setup](./docker_setup.md)** - Alternative containerized "
#~ "installation"
#~ msgstr ""
#~ "**[Docker 設定](./docker_setup.md)** - 替代的容器化安裝方式**[Docker 設定]"
#~ "(./docker_setup.md)** - 替代的容器化安裝方式"

#~ msgid ""
#~ "**[Manual Setup](./manual_setup.md)** - Advanced customization options"
#~ msgstr "**[手動設定](./manual_setup.md)** - 進階自訂選項"

#~ msgid ""
#~ "Skip to [Software Installation](./software_installation.md) or use "
#~ "[Docker Setup](./docker_setup.md) for quick testing"
#~ msgstr ""
#~ "跳到[軟體安裝](./software_installation.md)或使用[Docker 設定](./"
#~ "docker_setup.md)進欄快速測試跳到[軟體安裝](./software_installation.md)或使"
#~ "用[Docker設定](./docker_setup.md)進欄快速測試"

#~ msgid ""
#~ "See [Manual Setup and Customization](./manual_setup.md) for advanced "
#~ "configuration options"
#~ msgstr ""
#~ "查看[手動設定和自訂](./manual_setup.md)以獲得進階設定選項查看[手動設定和自"
#~ "訂](./manual_setup.md)以得進階設定選項"

#~ msgid ""
#~ "This guide provides the recommended installation process for AutoSDV. For "
#~ "manual installation or customization options, see the [Manual Setup Guide]"
#~ "(./manual_setup.md)."
#~ msgstr ""
#~ "本指南提供 AutoSDV 的建議安裝處理。有關手動安裝或自訂選項，請參閱[手動設定"
#~ "指南](./manual_setup.md)。"

#~ msgid ""
#~ "**Docker Environment** (For simulation and development) - See [Docker "
#~ "Setup](./docker_setup.md)"
#~ msgstr ""
#~ "**Docker 環境**（用於模擬和開發） - 參閱 [Docker 設定](./docker_setup.md)"

#~ msgid ""
#~ "[Development Guide](./development_guide.md) - Start developing with "
#~ "AutoSDV"
#~ msgstr "[開發指南](./development_guide.md) - 開始使用 AutoSDV 進欄開發"

#~ msgid ""
#~ "[Docker Setup](./docker_setup.md) - Alternative Docker-based installation"
#~ msgstr "[Docker 設定](./docker_setup.md) - 替代的基於 Docker 的安裝方式"

#~ msgid ""
#~ "[Manual Setup Guide](./manual_setup.md) - Manual installation and "
#~ "customization options"
#~ msgstr "[手動設定指南](./manual_setup.md) - 手動安裝和自訂選項"

#~ msgid ""
#~ "          cd docker\n"
#~ "          make build\n"
#~ "      \n"
#~ msgstr "cd docker make 建構 \n"

#~ msgid "Run tests"
#~ msgstr "執欄 tests"

#~ msgid ""
#~ "[Software Installation](./software_installation.md) - Native installation "
#~ "guide"
#~ msgstr "[軟體安裝](./software_installation.md) - Native 安裝 指南"

#~ msgid "[Development Guide](./development_guide.md) - Development workflows"
#~ msgstr "[開發指南](./development_guide.md) - Development workflows"

#~ msgid "[Manual Setup](./manual_setup.md) - Customization options"
#~ msgstr "[手動設定](./manual_setup.md) - Customization options"

#~ msgid ""
#~ "This guide provides detailed manual installation steps and customization "
#~ "options for advanced users. For the recommended automated installation, "
#~ "see the [Software Installation](./software_installation.md) guide."
#~ msgstr ""
#~ "This 指南 provides detailed manual 安裝 steps 和 customization options 用"
#~ "於 進階 users. 用於 recommended automated 安裝, see [軟體安裝](./"
#~ "software_installation.md) 指南."

#~ msgid "# Build with dependencies\n"
#~ msgstr "# 建構 搭配 相依套件\n"

#~ msgid ""
#~ "Return to [Software Installation](./software_installation.md) for the "
#~ "standard setup"
#~ msgstr "Return 到 [軟體安裝](./software_installation.md) 用於 標準 設定"

#~ msgid "See [Docker Setup](./docker_setup.md) for containerized deployment"
#~ msgstr "See [Docker 設定](./docker_setup.md) 用於 containerized 部署"

#~ msgid ""
#~ "Continue to [Development Guide](./development_guide.md) for development "
#~ "workflows"
#~ msgstr ""
#~ "Continue 到 [開發指南](./development_guide.md) 用於 development workflows"

#~ msgid ""
#~ "Before reading this article, please make sure you followed the [Software "
#~ "Installation](./software_installation.md) and built the project. The "
#~ "project repository has a launch file `autosdv.launch.yaml` that defines "
#~ "the set of nodes to be executed and assigned parameters to start the "
#~ "whole driving system."
#~ msgstr ""
#~ "在閱讀本文之前，請確保你已遵循[軟體安裝](./software_installation.md)並建構"
#~ "了專案。專案儲存程式庫有一個啟動檔案`autosdv.啟動.yaml`，定義了要執欄的節"
#~ "點集合和指定參數，以啟動整個駕駛系統。指定參數，以啟動整個駕駛系統。"

#~ msgid ""
#~ "or assign argument values to the launch command. For example, to set "
#~ "`launch_sensing_driver` to false."
#~ msgstr ""
#~ "或將參數值指定給啟動命令。例如，將 `launch_sensing_driver` 設定為 false。"

#~ msgid "Arguments"
#~ msgstr "參數"

#~ msgid "Value"
#~ msgstr "值"

#~ msgid "`vehicle_model`"
#~ msgstr "`vehicle_model`"

#~ msgid "The name of the vehicle model."
#~ msgstr "name 的 車輛 model."

#~ msgid "`autosdv_vehicle`"
#~ msgstr "`autosdv_vehicle`"

#~ msgid "`sensor_model`"
#~ msgstr "`sensor_model`"

#~ msgid "The name of the sensor model."
#~ msgstr "name 的 感測器 model."

#~ msgid "`autosdv_sensor_kit`"
#~ msgstr "`autosdv_sensor_kit`"

#~ msgid "`map_path`"
#~ msgstr "`map_path`"

#~ msgid "The path to the map data directory."
#~ msgstr "路徑 到 map 資料 目錄."

#~ msgid "`./data/COSS-map-planning`"
#~ msgstr "`./資料/COSS-map-規劃`"

#~ msgid "`launch_vehicle`"
#~ msgstr "`launch_vehicle`"

#~ msgid "Whether to launch the vehicle interface."
#~ msgstr "是否 到 啟動 車輛 介臉部."

#~ msgid "`launch_system`"
#~ msgstr "`啟動_系統`"

#~ msgid "Whether to launch the system component."
#~ msgstr "是否 到 啟動 系統 元件."

#~ msgid "`launch_map`"
#~ msgstr "`啟動_地圖形`"

#~ msgid "Whether to launch the map component."
#~ msgstr "是否 到 啟動 map 元件."

#~ msgid "`launch_sensing`"
#~ msgstr "`啟動_感測`"

#~ msgid "Whether to launch the sensing component."
#~ msgstr "是否 到 啟動 sensing 元件."

#~ msgid "`launch_sensing_driver`"
#~ msgstr "`啟動_感測_驅動程式`"

#~ msgid "Whether to launch sensor drivers."
#~ msgstr "是否 到 啟動 感測器 drivers."

#~ msgid "`launch_localization`"
#~ msgstr "`launch_localization`"

#~ msgid "Whether to launch the localization component."
#~ msgstr "是否 到 啟動 localization 元件."

#~ msgid "Whether to launch the perception component."
#~ msgstr "是否 到 啟動 perception 元件."

#~ msgid "`launch_planning`"
#~ msgstr "`launch_planning`"

#~ msgid "Whether to launch the planning component."
#~ msgstr "是否 到 啟動 planning 元件."

#~ msgid "`launch_control`"
#~ msgstr "`launch_control`"

#~ msgid "Whether to launch the control component."
#~ msgstr "是否 到 啟動 控制 元件."

#~ msgid "The localization method."
#~ msgstr "當地語系化 method."

#~ msgid "`eagleye`"
#~ msgstr "`eagleye`"

#~ msgid "`├── vehicle/`"
#~ msgstr "`├── 車輛/`"

#~ msgid ""
#~ "Let's check the `src/autoware/core/autoware.core` submodule for example. "
#~ "Open the `.gitmodules` and you can see the section below. It tells the "
#~ "directory location to the submodule and also the upstream URL."
#~ msgstr ""
#~ "Let's 檢查 `src/autoware/core/autoware.core` submodule 用於 範例. 開啟 `."
#~ "gitmo"

#~ msgid ""
#~ "The path `src/autoware/core/autoware.core` is treated as a link file in "
#~ "the viewpoint of the mother repo. It stores the commit hash to the "
#~ "tracked Git repository. You can show the commit hash the command below. "
#~ "If the commit hash changes, we go through the usual git add & commit to "
#~ "save it."
#~ msgstr ""
#~ "路徑 `src/autoware/core/autoware.core` 是 treated as link 檔案 在 "
#~ "viewpoint "

#~ msgid ""
#~ "Let's see `src/autoware/sensor_kit/autosdv_sensor_kit_launch` submodule "
#~ "for example."
#~ msgstr ""
#~ "Let's see `src/autoware/sensor_kit/autosdv_sensor_kit_launch` submodule 用"
#~ "於 範例."

#~ msgid ""
#~ "# Go into the submodule and check to the branch we want to work on.\n"
#~ msgstr "# Go into submodule 和 檢查 到 branch we want 到 work 在.\n"

#~ msgid "'Update the autoware.core submodule'"
#~ msgstr "'更新 autoware.core submodule'"

#~ msgid ""
#~ "[Core Components Specification](./core_components.md) - Detailed "
#~ "specifications for all base platform components"
#~ msgstr ""
#~ "[Core Components Specification](./core_components.md) - Detailed "
#~ "specifications 用於 all base 平台 components"

#~ msgid ""
#~ "[Wiring Diagrams](./wiring_diagrams.md) - Electrical connections and "
#~ "power distribution"
#~ msgstr "[接線圖形](./wiring_diagrams.md) - 電線串連和電源分配"

#~ msgid ""
#~ "[5G/LTE Deployment](./5g_deployment.md) - Detailed guide for cellular "
#~ "connectivity setup"
#~ msgstr ""
#~ "[5G/LTE 部署](./5g_deployment.md) - Detailed 指南 用於 cellular "
#~ "connectivity 設定"

#~ msgid ""
#~ "[Sensor Components and Drivers](./sensor_component.md) - Low-level sensor "
#~ "integration"
#~ msgstr ""
#~ "[感測器 Components 和 Drivers](./sensor_component.md) - Low-level 感測器 "
#~ "整合"

#~ msgid ""
#~ "[Sensor Kit Configuration](./sensor_kit.md) - ROS 2 sensor configuration "
#~ "details"
#~ msgstr "[感測器 Kit 設定](./sensor_kit.md) - ROS 2 感測器 設定 details"

#~ msgid ""
#~ "[Vehicle Interface](./vehicle_interface.md) - CAN bus and actuator control"
#~ msgstr "[車輛 介臉部](./vehicle_interface.md) - 可以 bus 和 actuator 控制"

#~ msgid ""
#~ "[Hardware Assembly Guide](./hardware_assembly.md) - Step-by-step assembly"
#~ msgstr "[硬體群組裝 指南](./hardware_assembly.md) - Step-由-step assembly"

#~ msgid "[Development Guide](./development_guide.md) - Custom development"
#~ msgstr "[開發指南](./development_guide.md) - 自訂 development"

#~ msgid ""
#~ "[Hardware Assembly Guide](./hardware_assembly.md) - Physical assembly"
#~ msgstr "[硬體群組裝 指南](./hardware_assembly.md) - Physical assembly"

#~ msgid "[Core Components](./core_components.md) - Component specifications"
#~ msgstr "[Core Components](./core_components.md) - 元件 specifications"

#~ msgid ""
#~ "The [`sensor_component`](https://github.com/NEWSLabNTU/AutoSDV/tree/main/"
#~ "src/autoware/sensor_component) directory contains a collection of drivers "
#~ "and data processors for sensors on the AutoSDV vehicle. They are mostly "
#~ "provided by vendors and existing open source projects."
#~ msgstr ""
#~ "[`sensor_component`](https://github.com/NEWSLabNTU/AutoSDV/tree/main/s"

#~ msgid ""
#~ "The sensor component defines the collection of sensor drivers in "
#~ "Autoware. If you're looking for the composition of the sensor drivers, "
#~ "please refer to [Sensor Kit](sensor_kit.md) Chapter."
#~ msgstr ""
#~ "感測器 元件 defines collection 的 感測器 drivers 在 Autoware. If 你're "
#~ "looking 用於"

#~ msgid ""
#~ "The ROS 2 package requires ZED SDK 4.2 to be installed on the system. ZED "
#~ "SDK is installed by the setup script described in [Installation Guide]"
#~ "(installation.md). The driver package is located at:"
#~ msgstr ""
#~ "ROS 2 套件 requires ZED SDK 4.2 到 be installed 在 系統. ZED SDK 是 "
#~ "installed 由 設定 script described 在 [安裝 指南](安裝.md). 驅動程式 套件 "
#~ "是 located 在:"

#~ msgid ""
#~ "The sensor kit defines the composition and the data paths of sensors. If "
#~ "you're looking per-sensor driver configuration, please refer to [Sensor "
#~ "Component](sensor_component.md) Chapter."
#~ msgstr ""
#~ "感測器 kit defines composition 和 資料 paths 的 sensors. If 你're looking "
#~ "per-"

#~ msgid ""
#~ "The vehicle interface bridges the Autoware control and vehicle actuators. "
#~ "It is served by the `autosdv_vehicle_launch` repository located at `src/"
#~ "autoware/vehicle/autosdv_vehicle_launch`. It includes the following "
#~ "packages."
#~ msgstr ""
#~ "vehicle 介臉部 bridges Autoware 控制 和 vehicle actuators. 它 是 served 由"
#~ "`autosdv_vehicl"
